# Translation of Plugins - Brizy &#8211; Page Builder - Stable (latest release) in Korean
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Brizy &#8211; Page Builder - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2024-07-16 06:55:02+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.1\n"
"Language: ko_KR\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Brizy &#8211; Page Builder - Stable (latest release)\n"

#: public/editor-client/build/texts.php:33
msgid "Failed to load dynamic content placeholders"
msgstr "동적 콘텐츠 플레이스홀더를 로드하지 못했습니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:31
msgid "Failed to load Kits"
msgstr "키트를 로드하지 못했습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1431
msgid "Subscribe to Event"
msgstr "이벤트 구독"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1384
msgid "Something went wrong!"
msgstr "문제가 발생했습니다!"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1100
msgid "Prayer Widget"
msgstr "기도 위젯"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:939
msgid "Missing dynamicContent inside config api"
msgstr "구성 API에 dynamicContent가 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:906
msgid "Meta Icons"
msgstr "메타 아이콘"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:797
msgid "Items Spacing"
msgstr "항목 간격"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:584
msgid "Failed to get DynamicContent placeholders"
msgstr "DynamicContent 플레이스홀더를 가져오지 못했습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:571
msgid "FMS Forms"
msgstr "FMS 양식"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:448
msgid "Date Format"
msgstr "날짜 형식"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:228
msgid "Available formatting styles can be found"
msgstr "사용 가능한 서식 스타일을 찾을 수 있습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:70
msgid "API: No Kits getKits() found."
msgstr "API: Kits getKits()를 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1688
msgid "You have reached the maximum number of published pages for the Free plan. Continue creating drafts or upgrade to PRO to unlock unlimited published pages."
msgstr "무료 요금제의 최대 게시 페이지 수에 도달했습니다. 초안을 계속 작성하거나 프로로 업그레이드하여 무제한으로 게시된 페이지를 잠금 해제하세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1624
msgid "Variable"
msgstr "변수"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1619
msgid "VARIABLE"
msgstr "변수"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1476
msgid "Text Bg. Color"
msgstr "텍스트 Bg. 색상"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1374
msgid "Softness"
msgstr "부드러움"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1113
msgid "Previous post"
msgstr "이전 게시물"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:974
msgid "Next post"
msgstr "다음 포스트"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:452
msgid "Default Category"
msgstr "기본 카테고리"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:394
msgid "Continue with Free"
msgstr "무료 계속하기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:368
msgid "Collections"
msgstr "컬렉션"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:258
msgid "Bg. Color"
msgstr "Bg. Color"

#: public/editor-client/build/texts.php:53
msgid "Invalid Lottie w"
msgstr "잘못된 Lottie w"

#: public/editor-client/build/texts.php:52
msgid "Invalid Lottie op"
msgstr "잘못된 Lottie op"

#: public/editor-client/build/texts.php:51
msgid "Invalid Lottie layers"
msgstr "잘못된 Lottie 레이어"

#: public/editor-client/build/texts.php:50
msgid "Invalid Lottie ip"
msgstr "잘못된 Lottie ip"

#: public/editor-client/build/texts.php:49
msgid "Invalid Lottie h"
msgstr "잘못된 Lottie h"

#: public/editor-client/build/texts.php:48
msgid "Invalid Lottie fr"
msgstr "잘못된 Lottie fr"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1501
msgid "This page is currently a Draft. To enable it on your website, choose Publish after clicking the Up Arrow button."
msgstr "이 페이지는 현재 초안입니다. 웹사이트에서 이 페이지를 활성화하려면 위쪽 화살표 버튼을 클릭한 후 게시를 선택하세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1473
msgid "Tell AI what to write in any language ..."
msgstr "AI에게 어떤 언어로 작성할지 알려주세요..."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1293
msgid "Send a support ticket"
msgstr "지원 티켓 보내기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:790
msgid "Invalid response format. Expected an array."
msgstr "잘못된 응답 형식입니다. 배열을 예상했습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:725
msgid "How can we help?"
msgstr "어떻게 도와드릴까요?"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:583
msgid "Failed to fetch fonts"
msgstr "글꼴 가져오기에 실패했습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:544
msgid "Error fetching fonts:"
msgstr "글꼴을 가져오는 동안 오류가 발생했습니다:"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:518
msgid "Email to recover password"
msgstr "비밀번호를 복구할 이메일"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:432
msgid "Current Style"
msgstr "현재 스타일"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:395
msgid "Contrast"
msgstr "대비"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:372
msgid "Color HEX"
msgstr "컬러 헥스"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:354
msgid "Click to copy"
msgstr "클릭하여 복사"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:283
msgid "Brightness"
msgstr "밝기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:222
msgid "Auto Generate"
msgstr "자동 생성"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1748
msgid "was shown"
msgstr "표시됨"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1747
msgid "was not shown"
msgstr "표시되지 않음"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1746
msgid "viewed pages"
msgstr "본 페이지 보기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1745
msgid "value"
msgstr "값"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1744
msgid "username"
msgstr "사용자 이름"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1743
msgid "this is my tweet"
msgstr "이것은 내 트윗입니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1742
msgid "the last visit"
msgstr "마지막 방문"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1741
msgid "the first visit"
msgstr "첫 번째 방문"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1736
msgid "reCAPTCHA"
msgstr "재캡챠"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1735
msgid "param"
msgstr "param"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1732
msgid "on the same page"
msgstr "같은 페이지에서"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1731
msgid "none"
msgstr "없음"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1730
msgid "matches"
msgstr "일치"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1727
msgid "is not"
msgstr "is not"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1726
msgid "is more than"
msgstr "보다 큼"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1725
msgid "is less than"
msgstr "보다 작습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1724
msgid "is greater than"
msgstr "보다 크거나"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1723
msgid "is fewer than"
msgstr "보다 작으면"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1721
msgid "is before"
msgstr "이전"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1719
msgid "is after"
msgstr "이후"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1718
msgid "is"
msgstr "is"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1717
msgid "include"
msgstr "포함"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1714
msgid "hours"
msgstr "시간"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1712
msgid "exclude"
msgstr "제외"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1711
msgid "equals"
msgstr "같음"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1709
msgid "during the session"
msgstr "세션 중"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1708
msgid "does not match"
msgstr "일치하지 않음"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1707
msgid "does not contain"
msgstr "포함하지 않음"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1706
msgid "days"
msgstr "일"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1704
msgid "contains"
msgstr "포함"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1702
msgid "clicks"
msgstr "클릭"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1701
msgid "art, nature, etc."
msgstr "예술, 자연 등"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1694
msgid "Your AppId is no valid, re check and try again"
msgstr "앱아이디가 유효하지 않습니다. 다시 확인한 후 다시 시도하세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1684
msgid "You can use the following selectors to create targeted CSS."
msgstr "다음 선택기를 사용하여 타겟팅된 CSS를 만들 수 있습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1680
msgid "YYYY-MM-DD"
msgstr "YYYY-MM-DD"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1674
msgid "Writing"
msgstr "글쓰기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1649
msgid "Weather"
msgstr "날씨"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1618
msgid "Users & People"
msgstr "사용자 및 사람"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1615
msgid "User Interface"
msgstr "사용자 인터페이스"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1614
msgid "User Agent"
msgstr "사용자 에이전트"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1595
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1577
msgid "Undo (ctrl+Z)"
msgstr "실행 취소(ctrl+Z)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1540
msgid "Travel & Hotel"
msgstr "여행 및 호텔"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1537
msgid "Transportation"
msgstr "교통"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1532
msgid "Touch Gestures"
msgstr "터치 제스처"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1524
msgid "Toggle"
msgstr "토글"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1523
msgid "To element"
msgstr "요소로"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1518
msgid "Tip: You can browse the Google font library here"
msgstr "팁: 여기에서 Google 글꼴 라이브러리를 찾아볼 수 있습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1515
msgid "Tip: This name will be displayed in the font library"
msgstr "팁: 이 이름은 글꼴 라이브러리에 표시됩니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1508
msgid "Time From"
msgstr "시간 출발"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1477
msgid "Text Editing"
msgstr "텍스트 편집"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1475
msgid "Text & Formatting"
msgstr "텍스트 및 서식"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1471
msgid "Technology"
msgstr "기술"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1456
msgid "TLS"
msgstr "TLS"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1455
msgid "TIME"
msgstr "시간"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1453
msgid "Sync your Library into the cloud by connecting your account"
msgstr "계정을 연결해 라이브러리를 클라우드에 동기화하세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1434
msgid "Subscribers will automatically be synced to your WordPress list."
msgstr "구독자는 자동으로 워드프레스 목록에 동기화됩니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1433
msgid "Subscribers will automatically be synced to your Cloud list."
msgstr "구독자는 자동으로 클라우드 목록에 동기화됩니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1432
msgid "Subscribers are automatically synced to your"
msgstr "구독자가 자동으로 동기화됩니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1407
msgid "Sports & Fitness"
msgstr "스포츠 및 피트니스"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1405
msgid "Spinners"
msgstr "스피너"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1402
msgid "Specify an alternate text for the image, if it cannot be displayed."
msgstr "이미지를 표시할 수 없는 경우 이미지의 대체 텍스트를 지정합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1373
msgid "Social Networks"
msgstr "소셜 네트워크"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1372
msgid "Social Media"
msgstr "소셜 미디어"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1371
msgid "Social"
msgstr "소셜"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1341
msgid "Show on devices"
msgstr "장치에 표시"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1324
msgid "Show After X"
msgstr "X 다음에 표시"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1316
msgid "Shopping"
msgstr "쇼핑"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1309
msgid "Shapes"
msgstr "도형"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1304
msgid "Set your custom attribute for wrapper element. Each attribute in a separate line. Separate attribute key from the value using : character."
msgstr "래퍼 요소에 대한 사용자 지정 속성을 설정합니다. 각 속성을 별도의 줄에 입력합니다. 문자를 사용하여 값에서 속성 키를 구분합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1302
msgid "Sessions"
msgstr "세션"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1277
msgid "Security"
msgstr "보안"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1266
msgid "Science Fiction"
msgstr "과학 소설"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1265
msgid "Science"
msgstr "과학"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1264
msgid "School/Education"
msgstr "학교/교육"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1250
msgid "STYLES"
msgstr "스타일"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1247
msgid "SSL"
msgstr "SSL"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1187
msgid "Remote IP"
msgstr "원격 IP"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1178
msgid "Regex"
msgstr "정규식"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1175
msgid "Redo (ctrl+shift+Z)"
msgstr "다시 실행(ctrl+shift+Z)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1154
msgid "Punctuation & Symbols"
msgstr "구두점 및 기호"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1145
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1109
msgid "Preview (ctrl+shift+P)"
msgstr "미리보기(ctrl+shift+P)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1079
msgid "Political"
msgstr "정치"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1069
msgid "Photos & Images"
msgstr "사진 및 이미지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1047
msgid "Page URL"
msgstr "페이지 URL"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1032
msgid "Other specific popup"
msgstr "기타 특정 팝업"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1029
msgid "Organic"
msgstr "유기농"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1021
msgid "Operating System"
msgstr "운영 체제"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1017
msgid "On Scroll"
msgstr "스크롤 시"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1016
msgid "On Page Load"
msgstr "페이지 로드 시"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1015
msgid "On Page Exit Intent"
msgstr "페이지 종료 의도"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1010
msgid "Numbers"
msgstr "수"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1005
msgid "Number of"
msgstr "수"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:981
msgid "No other popup"
msgstr "다른 팝업 없음"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:969
msgid "Nature"
msgstr "자연"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:962
msgid "Music & Audio"
msgstr "음악 및 오디오"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:959
msgid "Multimedia"
msgstr "멀티미디어"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:957
msgid "Moving"
msgstr "이동"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:947
msgid "Money"
msgstr "돈"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:913
msgid "Min number error message"
msgstr "최소 숫자 오류 메시지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:886
msgid "Medical & Health"
msgstr "의료 및 건강"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:883
msgid "Media & Playback"
msgstr "미디어 및 재생"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:880
msgid "Max number error message"
msgstr "최대 수 오류 메시지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:876
msgid "Mathematics"
msgstr "수학"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:874
msgid "Masonry"
msgstr "벽돌"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:868
msgid "Maritime"
msgstr "해양"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:866
msgid "Maps/Location"
msgstr "지도/위치"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:865
msgid "Maps"
msgstr "지도"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:848
msgid "Logistics"
msgstr "물류"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:846
msgid "Logged"
msgstr "로그인"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:842
msgid "Loaders"
msgstr "로더"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:839
msgid "Lists"
msgstr "목록"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:830
msgid "Line Height"
msgstr "줄 높이"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:821
msgid "Letter Space"
msgstr "문자 간격"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:814
msgid "Last Visit Date"
msgstr "마지막 방문 날짜"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:800
msgid "Justified"
msgstr "배분"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:789
msgid "Invalid message"
msgstr "잘못된 메시지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:784
msgid "Internal Links"
msgstr "내부 링크"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:728
msgid "I have deselected \"Verify the origins of reCAPTCHA solutions and clicked \"Save Changes\" under \"Key Settings > Advanced Settings\" in my Google reCAPTCHA page"
msgstr "재캡차 솔루션의 출처 확인을 선택 해제하고 Google 재캡차 페이지의 \"주요 설정 > 고급 설정\"에서 \"변경사항 저장\"을 클릭했습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:727
msgid "Humanitarian"
msgstr "인도주의적"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:720
msgid "Household"
msgstr "가구"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:712
msgid "Home/Buildings"
msgstr "홈/빌딩"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:711
msgid "Holidays"
msgstr "휴일"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:710
msgid "Hide for logged in users"
msgstr "로그인한 사용자에게는 숨기기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:700
msgid "Healthcare/Medical"
msgstr "헬스케어/의료"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:692
msgid "Hands"
msgstr "Hands"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:690
msgid "Halloween"
msgstr "할로윈"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:688
msgid "HH:MM"
msgstr "HH:MM"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:672
msgid "Grid"
msgstr "그리드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:667
msgid "Glyph"
msgstr "글리프"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:660
msgid "Gender"
msgstr "성별"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:646
msgid "Fruits & Vegetables"
msgstr "과일 & 채소"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:637
msgid "Forgot Password"
msgstr "비밀번호 찾기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:635
msgid "Food & Beverage"
msgstr "식품 및 음료"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:626
msgid "Folder"
msgstr "폴더"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:608
msgid "Film & Video"
msgstr "영화 및 비디오"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:605
msgid "Files/Folders"
msgstr "파일/폴더"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:603
msgid "File type error message"
msgstr "파일 형식 오류 메시지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:602
msgid "File size error message"
msgstr "파일 크기 오류 메시지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:598
msgid "Fields"
msgstr "필드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:580
msgid "Fail message"
msgstr "실패 메시지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:565
msgid "External Links"
msgstr "외부 링크"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:541
msgid "Enter the tags, separated by a comma (art, sport, nature, etc)."
msgstr "태그(예술, 스포츠, 자연 등)를 쉼표로 구분하여 입력합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:535
msgid "Energy/Environment"
msgstr "에너지/환경"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:534
msgid "Energy"
msgstr "에너지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:526
msgid "Empty message"
msgstr "빈 메시지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:525
msgid "Emoticons"
msgstr "이모티콘"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:524
msgid "Emoji"
msgstr "이모티콘"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:515
msgid "Email Notification"
msgstr "이메일 알림"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:507
msgid "Editing"
msgstr "편집"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:476
msgid "Disaster"
msgstr "재해"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:469
msgid "Devices & Hardware"
msgstr "장치 및 하드웨어"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:464
msgid "Design/Development"
msgstr "디자인/개발"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:463
msgid "Design"
msgstr "디자인"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:433
msgid "Current Video Channel"
msgstr "현재 비디오 채널"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:431
msgid "Current Page URL"
msgstr "현재 페이지 URL"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:429
msgid "Current Date"
msgstr "현재 날짜"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:427
msgid "Credit"
msgstr "크레딧"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:425
msgid "Create an Account & Connect"
msgstr "계정 만들기 및 연결"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:397
msgid "Cookie"
msgstr "쿠키"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:386
msgid "Construction"
msgstr "구축"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:385
msgid "Connectivity"
msgstr "연결"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:379
msgid "Communication"
msgstr "커뮤니케이션"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:363
msgid "Coding"
msgstr "코딩"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:360
msgid "Clothing & Fashion"
msgstr "의류 및 패션"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:359
msgid "Clothes/Accessories"
msgstr "의류/액세서리"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:355
msgid "Client"
msgstr "클라이언트"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:348
msgid "Childhood"
msgstr "아동"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:343
msgid "Charts & Diagrams"
msgstr "차트 및 다이어그램"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:342
msgid "Charity"
msgstr "자선 단체"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:319
msgid "Camping"
msgstr "캠핑"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:316
msgid "CSS goes here"
msgstr "CSS는 여기로 이동"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:311
msgid "CATEGORIES"
msgstr "카테고리"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:295
msgid "Business/Finance"
msgstr "비즈니스/금융"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:289
msgid "Buildings"
msgstr "빌딩"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:260
msgid "Big Image"
msgstr "큰 이미지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:230
msgid "BLOCKS"
msgstr "블록"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:220
msgid "Authorized"
msgstr "권한 부여"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:214
msgid "Astronomy"
msgstr "천문학"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:203
msgid "Arriving From"
msgstr "도착지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:202
msgid "Arriving"
msgstr "도착"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:193
msgid "Any Video"
msgstr "모든 동영상"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:190
msgid "Animals/Nature"
msgstr "동물/자연"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:189
msgid "Animals"
msgstr "동물"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:184
msgid "Alphabet"
msgstr "알파벳"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:182
msgid "Allow us to access your e-goi account via API access"
msgstr "API 액세스를 통해 e-goi 계정에 액세스하도록 허용"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:181
msgid "Allow us to access your Zapier account via API access"
msgstr "API 액세스를 통해 Zapier 계정에 액세스할 수 있도록 허용"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:180
msgid "Allow us to access your Webhook account via API access."
msgstr "API 액세스를 통해 웹훅 계정에 액세스할 수 있도록 허용합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:170
msgid "Allow us to access your Brevo account via API access"
msgstr "API 액세스를 통해 Brevo 계정에 액세스하도록 허용"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:179
msgid "Allow us to access your Mailjet account via API access"
msgstr "API 액세스를 통해 Mailjet 계정에 액세스할 수 있도록 허용하기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:178
msgid "Allow us to access your MailerLite account via API access"
msgstr "API 액세스를 통해 MailerLite 계정에 액세스하도록 허용"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:177
msgid "Allow us to access your MailChimp account via API access"
msgstr "API 액세스를 통해 MailChimp 계정에 액세스할 수 있도록 허용"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:176
msgid "Allow us to access your HubSpot account via API access"
msgstr "API 액세스를 통해 HubSpot 계정에 액세스할 수 있도록 허용"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:175
msgid "Allow us to access your GetResponse account via API access"
msgstr "API 액세스를 통해 GetResponse 계정에 액세스하도록 허용"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:174
msgid "Allow us to access your Facebook account via API access"
msgstr "API 액세스를 통해 Facebook 계정에 액세스하도록 허용"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:173
msgid "Allow us to access your Drip account via API access"
msgstr "API 액세스를 통해 Drip 계정에 액세스하도록 허용합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:172
msgid "Allow us to access your ConvertKit account via API access"
msgstr "API 액세스를 통해 ConvertKit 계정에 액세스하도록 허용"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:171
msgid "Allow us to access your Campaign Monitor account via API access"
msgstr "API 액세스를 통해 캠페인 모니터 계정에 액세스하도록 허용"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:169
msgid "Allow us to access your ActiveCampaign account via API access"
msgstr "API 액세스를 통해 ActiveCampaign 계정에 액세스할 수 있도록 허용"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:167
msgid "All users"
msgstr "모든 사용자"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:152
msgid "After Inactivity"
msgstr "비활성 후"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:151
msgid "After (sec)"
msgstr "이후 (초)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:143
msgid "Add your custom class without the .dot, example: my-class"
msgstr ".dot 없이 사용자 지정 클래스 추가(예: my-class)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:142
msgid "Add your custom block name, example: my-block"
msgstr "사용자 지정 블록 이름 추가(예: my-block)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:141
msgid "Add your custom ID without the #pound, example: my-id"
msgstr "파운드 없이 사용자 정의 ID를 추가합니다(예: my-id)."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:110
msgid "Accounts"
msgstr "계정"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:106
msgid "Accessibility"
msgstr "접근성"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:104
msgid "Absolute"
msgstr "앱솔루트"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:59
msgid ".my-class"
msgstr ".my-class"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:58
msgid "..type error message"
msgstr "..type 오류 메시지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:7
msgid "% of page height"
msgstr "페이지 높이의 %"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:6
msgid "#popup-id"
msgstr "#popup-id"

#: import/main.php:69
msgid "Edit Website"
msgstr "웹사이트 편집"

#: editor/editor/module-groups/wordpress-provider.php:13
msgid "wordpress"
msgstr "워드프레스"

#: editor/editor/module-groups/social-provider.php:13
msgid "social"
msgstr "소셜"

#: editor/editor/module-groups/single-provider.php:16
msgid "single"
msgstr "싱글"

#: editor/editor/module-groups/product-provider.php:12
msgid "product"
msgstr "제품"

#: editor/editor/module-groups/media-provider.php:13
#: editor/editor/module-groups/story-provider.php:28
msgid "media"
msgstr "미디어"

#: editor/editor/module-groups/grid-provider.php:13
msgid "grid"
msgstr "그리드"

#: editor/editor/module-groups/essential-provider.php:13
#: editor/editor/module-groups/story-provider.php:13
msgid "essentials"
msgstr "필수 사항"

#: editor/editor/module-groups/content-provider.php:13
msgid "content"
msgstr "콘텐츠"

#: editor/editor/module-groups/archive-provider.php:13
#: editor/editor/module-groups/woo-archive-provider.php:13
msgid "archive"
msgstr "아카이브"

#: editor.php:628
msgid "Full Size"
msgstr "전체 크기"

#: content/providers/free-provider.php:174
msgid "Product Page"
msgstr "제품 페이지"

#: content/providers/free-provider.php:81
msgid "WP Language"
msgstr "WP 언어"

#: content/providers/free-provider.php:78
msgid "Uniquer page url"
msgstr "고유한 페이지 URL"

#: content/providers/free-provider.php:75
msgid "Internal Alt Attributes"
msgstr "내부 대체 속성"

#: public/editor-client/build/texts.php:56
msgid "Missing OpenAiUrl"
msgstr "누락된 OpenAiUrl"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1678
msgid "YOUR PAGE IS READY TO BE PUBLISHED"
msgstr "페이지를 게시할 준비가 되었습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1677
msgid "YOUR BLOG POST IS READY TO BE PUBLISHED"
msgstr "블로그 게시물을 게시할 준비가 되었습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1663
msgid "Width Type"
msgstr "너비 유형"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1646
msgid "WHICH PRODUCTS WILL USE THIS TEMPLATE ?"
msgstr "어떤 제품이 이 템플릿을 사용할 것인가요?"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1645
msgid "WHICH COLLECTIONS WILL USE THIS TEMPLATE ?"
msgstr "어떤 컬렉션에서 이 템플릿을 사용하나요?"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1644
msgid "WHICH BLOG WILL USE THIS TEMPLATE ?"
msgstr "어떤 블로그에서 이 템플릿을 사용할 것인가요?"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1526
msgid "Tone"
msgstr "톤"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1419
msgid "Stop Time"
msgstr "시간 중지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1385
#: public/editor-client/build/texts.php:60
msgid "Something went wrong, please try again"
msgstr "문제가 발생했습니다. 다시 시도하세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1383
msgid "Something went wrong on publish"
msgstr "게시하는 동안 문제가 발생했습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1349
msgid "Simplify"
msgstr "단순화"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1321
msgid "Shorten"
msgstr "단축"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1256
msgid "Save & Publish"
msgstr "저장 및 게시"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1144
msgid "Professional"
msgstr "전문가"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:932
msgid "Missing AI handler in api-client"
msgstr "Api-client에 누락된 AI 핸들러"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:930
msgid "Ministry Content - Sermon List - module fields have been updated."
msgstr "목회 콘텐츠 - 설교 목록 - 모듈 필드가 업데이트되었습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:929
msgid "Ministry Content - Sermon Layout - module fields have been updated."
msgstr "목회 콘텐츠 - 설교 레이아웃 - 모듈 필드가 업데이트되었습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:928
msgid "Ministry Content - Sermon Featured - module fields have been updated."
msgstr "목회 콘텐츠 - 설교 추천 - 모듈 필드가 업데이트되었습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:927
msgid "Ministry Content - Sermon Detail - module fields have been updated."
msgstr "목회 콘텐츠 - 설교 세부 정보 - 모듈 필드가 업데이트되었습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:926
msgid "Ministry Content - Group Slider - module fields have been updated."
msgstr "목회 콘텐츠 - 그룹 슬라이더 - 모듈 필드가 업데이트되었습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:925
msgid "Ministry Content - Group List - module fields have been updated."
msgstr "목회 콘텐츠 - 그룹 목록 - 모듈 필드가 업데이트되었습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:924
msgid "Ministry Content - Group Layout - module fields have been updated."
msgstr "목회 콘텐츠 - 그룹 레이아웃 - 모듈 필드가 업데이트되었습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:923
msgid "Ministry Content - Group Featured - module fields have been updated."
msgstr "목회 콘텐츠 - 그룹 추천 - 모듈 필드가 업데이트되었습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:922
msgid "Ministry Content - Group Detail - module fields have been updated."
msgstr "목회 콘텐츠 - 그룹 세부 정보 - 모듈 필드가 업데이트되었습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:921
msgid "Ministry Content - Form Widget - module fields have been updated."
msgstr "목회 콘텐츠 - 양식 위젯 - 모듈 필드가 업데이트되었습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:920
msgid "Ministry Content - Event List - module fields have been updated."
msgstr "목회 콘텐츠 - 이벤트 목록 - 모듈 필드가 업데이트되었습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:919
msgid "Ministry Content - Event Layout - module fields have been updated."
msgstr "목회 콘텐츠 - 이벤트 레이아웃 - 모듈 필드가 업데이트되었습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:918
msgid "Ministry Content - Event Featured - module fields have been updated."
msgstr "목회 콘텐츠 - 이벤트 추천 - 모듈 필드가 업데이트되었습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:917
msgid "Ministry Content - Event Detail - module fields have been updated."
msgstr "목회 콘텐츠 - 이벤트 세부 정보 - 모듈 필드가 업데이트되었습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:916
msgid "Ministry Content - Event Calendar - module fields have been updated."
msgstr "목회 콘텐츠 - 이벤트 캘린더 - 모듈 필드가 업데이트되었습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:643
msgid "Friendly"
msgstr "친근한"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:564
msgid "Extend"
msgstr "확장"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:455
msgid "Default system font"
msgstr "기본 시스템 글꼴"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:381
msgid "Confident"
msgstr "자신감"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:357
msgid "Close Drawer Icon"
msgstr "서랍 아이콘 닫기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:330
msgid "Casual"
msgstr "캐주얼"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:166
msgid "All products"
msgstr "모든 제품"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:162
msgid "All collections"
msgstr "모든 컬렉션"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:161
msgid "All blogs"
msgstr "모든 블로그"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:153
msgid "AiText"
msgstr "AiText"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1581
msgid "Untitled"
msgstr "제목 없음"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1463
msgid "Tablet view"
msgstr "태블릿 보기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1430
msgid "Subscribe to Calendar"
msgstr "캘린더 구독"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1303
msgid "Set as Homepage"
msgstr "홈페이지로 설정"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:983
msgid "No products yet!"
msgstr "아직 제품이 없습니다!"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:977
msgid "No collections yet!"
msgstr "아직 컬렉션이 없습니다!"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:976
msgid "No blogs yet!"
msgstr "아직 블로그가 없습니다!"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:942
msgid "Missing update screenshots in api config"
msgstr "API 구성에 업데이트 스크린샷 누락"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:938
msgid "Missing create screenshots in api config"
msgstr "Api 구성에 스크린샷 생성 누락"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:696
msgid "Header & Footer"
msgstr "헤더 및 푸터"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:587
#: public/editor-client/build/texts.php:36
msgid "Failed to load sources"
msgstr "소스를 로드하지 못했습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:545
msgid "Error updating global block"
msgstr "글로벌 블록 업데이트 중 오류"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:467
msgid "Desktop view"
msgstr "데스크톱 보기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:128
msgid "Add Products in Shopify"
msgstr "Shopify에서 제품 추가"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:120
msgid "Add Collections in Shopify"
msgstr "Shopify에서 컬렉션 추가"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:116
msgid "Add Blogs in Shopify"
msgstr "Shopify에서 블로그 추가"

#: editor/editor/editor.php:2097
msgid "Woocommerce Elements"
msgstr "우커머스 요소"

#: editor/editor/editor.php:2060
msgid "Login/register"
msgstr "로그인/등록"

#: editor/editor/editor.php:2007
msgid "Rows & Columns"
msgstr "행 및 열"

#: editor/editor/editor.php:2001
msgid "Import & Export"
msgstr "가져오기 및 내보내기"

#: editor/editor/editor.php:1995
msgid "Cool Features"
msgstr "멋진 기능"

#: editor/editor/editor.php:1991
msgid "Contact Form & Integrations"
msgstr "문의 양식 및 통합"

#: editor/editor/editor.php:1987
msgid "The Popup Builder"
msgstr "팝업 빌더"

#: editor/editor/editor.php:1985
msgid "Marketing Tools"
msgstr "마케팅 도구"

#: editor/editor/editor.php:1981
msgid "Membership Blocks"
msgstr "멤버십 블록"

#: editor/editor/editor.php:1979
msgid "Users & Membership"
msgstr "사용자 및 멤버십"

#: editor/editor/editor.php:1975
msgid "Dynamic Elements"
msgstr "동적 요소"

#: editor/editor/editor.php:1969
msgid "Effects & Animations"
msgstr "효과 및 애니메이션"

#: editor/editor/editor.php:1965
msgid "Global Blocks & Conditions"
msgstr "글로벌 블록 및 조건"

#: editor/editor/editor.php:1961
msgid "Menus & Navigation"
msgstr "메뉴 및 탐색"

#: editor/editor/editor.php:1957
msgid "Headers & Footers"
msgstr "머리글 및 바닥글"

#: editor/editor/editor.php:1953
msgid "Responsive Design"
msgstr "반응형 디자인"

#: editor/editor/editor.php:1949
msgid "Paddings & Margins"
msgstr "패딩 및 여백"

#: editor/editor/editor.php:1943
msgid "Global Styling"
msgstr "글로벌 스타일링"

#: editor/editor/editor.php:1935 editor/editor/editor.php:2005
msgid "The Elements"
msgstr "요소"

#: editor/editor/editor.php:1931
msgid "Premade Layouts"
msgstr "사전 제작 레이아웃"

#: editor/editor/editor.php:1927
msgid "Saved Blocks & Layouts"
msgstr "저장된 블록 및 레이아웃"

#: editor/editor/editor.php:1924
msgid "The Basics"
msgstr "기본 사항"

#: editor/editor/editor.php:1920
msgid "Free vs PRO"
msgstr "무료 vs 프로"

#: editor/editor/editor.php:1916
msgid "Preview Publish Update"
msgstr "업데이트 게시 미리보기"

#: editor/editor/editor.php:1912
msgid "How to Build a Page"
msgstr "페이지 작성 방법"

#: editor/editor/editor.php:1908
msgid "Builder Overview"
msgstr "빌더 개요"

#: editor/editor/editor.php:1906
msgid "Get Started"
msgstr "시작하기"

#: editor/editor/editor.php:925
msgid "Relevance"
msgstr "관련성"

#: public/editor-client/build/texts.php:57
msgid "Missing collectionTypes in config"
msgstr "구성에 컬렉션 유형이 없습니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:55
msgid "Media Gallery upload cancelled"
msgstr "미디어 갤러리 업로드가 취소되었습니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:43
msgid "Failed to update screenshot"
msgstr "스크린샷 업데이트에 실패했습니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:39
msgid "Failed to update project"
msgstr "프로젝트 업데이트에 실패했습니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:37
msgid "Failed to update Screenshot"
msgstr "스크린샷 업데이트에 실패했습니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:32
msgid "Failed to load collection types"
msgstr "컬렉션 유형을 로드하지 못했습니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:18
msgid "Failed to create screenshot"
msgstr "스크린샷을 만들지 못했습니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:14
msgid "Failed to create Screenshot"
msgstr "스크린샷을 만들지 못했습니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:11
msgid "Fail to update popup rules"
msgstr "팝업 규칙을 업데이트하지 못함"

#: public/editor-client/build/texts.php:10
msgid "Fail to update page"
msgstr "페이지 업데이트 실패"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1625
msgid "Variant"
msgstr "변형"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1454
msgid "TAG"
msgstr "태그"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:978
msgid "No custom fields found!"
msgstr "사용자 정의 필드를 찾을 수 없습니다!"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:941
msgid "Missing project data in config"
msgstr "구성에 누락된 프로젝트 데이터"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:940
msgid "Missing page data in config"
msgstr "구성에 누락된 페이지 데이터"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:937
msgid "Missing api handler in config"
msgstr "구성에 누락된 API 핸들러"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:819
msgid "Leadific"
msgstr "Leadific"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:617
msgid "Find Page"
msgstr "페이지 찾기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:437
msgid "Custom Fields"
msgstr "사용자 정의 필드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:78
msgid "API: No popupConditions save found."
msgstr "API: 팝업 조건 저장을 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:35
msgid "Failed to load resolves for selected DefaultTemplate"
msgstr "선택한 기본 템플릿에 대한 리졸브를 로드하지 못했습니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:34
msgid "Failed to load meta.json"
msgstr "메타.json을 로드하지 못했습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1698
msgid "Youtube"
msgstr "유튜브"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1640
msgid "Visible Month"
msgstr "보이는 달"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1636
msgid "Video type"
msgstr "동영상 유형"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1381
msgid "Something went wrong on getting meta"
msgstr "메타 가져오기에 문제가 발생했습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1378
msgid "Something went wrong on getting blockResolve data"
msgstr "블록 해결 데이터를 가져오는 데 문제가 발생했습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:553
msgid "Event Start Time"
msgstr "이벤트 시작 시간"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:77
msgid "API: No Stories getMeta() found."
msgstr "API: 스토리를 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:76
msgid "API: No Stories getData() found."
msgstr "API: 스토리의 getData()를 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:75
msgid "API: No Popups getMeta() found."
msgstr "API: 팝업 getMeta()를 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:74
msgid "API: No Popups getData() found."
msgstr "API: 팝업 getData()를 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:73
msgid "API: No Layouts getMeta() found."
msgstr "API: 레이아웃 getMeta()를 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:72
msgid "API: No Layouts getData() found."
msgstr "API: 레이아웃 getData()를 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:71
msgid "API: No Kits getMeta() found."
msgstr "API: Kits getMeta()를 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:69
msgid "API: No Kits getData() found."
msgstr "API: getData() 키트를 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:64
msgid "savedLayout data should exist"
msgstr "저장된 레이아웃 데이터가 존재해야 합니다"

#: public/editor-client/build/texts.php:63
msgid "savedBlock data should exist"
msgstr "저장된 블록 데이터가 존재해야 합니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:62
msgid "failed to get attachment uid"
msgstr "첨부 파일 ID를 가져오지 못했습니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:61
msgid "Upload file"
msgstr "파일 업로드"

#: public/editor-client/build/texts.php:54
msgid "Invalid __BRZ_PLUGIN_ENV__"
msgstr "잘못된 __BRZ_PLUGIN_ENV__"

#: public/editor-client/build/texts.php:46
msgid "File upload cancelled"
msgstr "파일 업로드가 취소되었습니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:45
msgid "File not Selected"
msgstr "선택되지 않은 파일"

#: public/editor-client/build/texts.php:42
msgid "Failed to update saved popup"
msgstr "저장된 팝업을 업데이트하지 못했습니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:41
msgid "Failed to update saved layout"
msgstr "저장된 레이아웃을 업데이트하지 못했습니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:40
msgid "Failed to update saved block"
msgstr "저장된 블록을 업데이트하지 못했습니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:30
msgid "Failed to import saved popups"
msgstr "저장된 팝업을 가져오지 못했습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:586
#: public/editor-client/build/texts.php:29
msgid "Failed to import saved layouts"
msgstr "저장된 레이아웃을 가져오지 못했습니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:28
msgid "Failed to import saved blocks"
msgstr "저장된 블록을 가져오지 못했습니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:27
msgid "Failed to get saved popups"
msgstr "저장된 팝업을 가져오는 데 실패했습니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:26
msgid "Failed to get saved popup"
msgstr "저장된 팝업을 가져오는 데 실패했습니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:25
msgid "Failed to get saved layouts"
msgstr "저장된 레이아웃을 가져오는 데 실패했습니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:24
msgid "Failed to get saved layout"
msgstr "저장된 레이아웃을 가져오는 데 실패했습니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:23
msgid "Failed to get saved blocks"
msgstr "저장된 블록을 가져오는 데 실패했습니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:22
msgid "Failed to get saved block"
msgstr "저장된 블록을 가져오는 데 실패했습니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:21
msgid "Failed to delete saved popup"
msgstr "저장된 팝업을 삭제하지 못했습니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:20
msgid "Failed to delete saved layout"
msgstr "저장된 레이아웃을 삭제하지 못했습니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:19
msgid "Failed to delete saved block"
msgstr "저장된 블록을 삭제하지 못했습니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:17
msgid "Failed to create saved popup"
msgstr "저장된 팝업을 만들지 못했습니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:16
msgid "Failed to create saved layout"
msgstr "저장된 레이아웃을 만들지 못했습니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:15
msgid "Failed to create saved block"
msgstr "저장된 블록을 만들지 못했습니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:13
msgid "Fail to update saved layout"
msgstr "저장된 레이아웃을 업데이트하지 못함"

#: public/editor-client/build/texts.php:12
msgid "Fail to update saved block"
msgstr "저장된 블록을 업데이트하지 못했습니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:9
msgid "Fail to create saved layout"
msgstr "저장된 레이아웃을 만들지 못함"

#: public/editor-client/build/texts.php:8
msgid "Fail to create saved block"
msgstr "저장된 블록을 만들지 못했습니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:7
msgid "Could not find WordPress on global object (window.wp)"
msgstr "글로벌 객체(window.wp)에서 워드프레스를 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-client/build/texts.php:6
msgid "Could not find WordPress media object (window.wp.media). Make sure the WordPress media script is enqueued."
msgstr "워드프레스 미디어 객체(window.wp.media)를 찾을 수 없습니다. 워드프레스 미디어 스크립트가 대기열에 있는지 확인하세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1705
msgid "could not find #brz-ed-root"
msgstr "brz-ed-root를 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1672
msgid "Works only in the product page"
msgstr "제품 페이지에서만 작동"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1612
msgid "Use the regular video links generated by YouTube. The 'feature=share' parameter is not a valid or recognized parameter by the YouTube platform."
msgstr "YouTube에서 생성한 일반 동영상 링크를 사용합니다. 'feature=share' 매개변수는 YouTube 플랫폼에서 유효하거나 인식되는 매개변수가 아닙니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1571
msgid "Unable to fetch popups by filter"
msgstr "필터로 팝업을 가져올 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1570
msgid "Unable to fetch layouts by filter"
msgstr "필터로 레이아웃을 가져올 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1569
msgid "Unable to fetch blocks by filter"
msgstr "필터로 블록을 가져올 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1386
msgid "Sort alphabetically"
msgstr "알파벳순으로 정렬"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1382
msgid "Something went wrong on getting popups."
msgstr "팝업을 가져오는 데 문제가 발생했습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1380
msgid "Something went wrong on getting layouts."
msgstr "레이아웃을 가져오는 동안 문제가 발생했습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1379
msgid "Something went wrong on getting blocks."
msgstr "블록을 가져오는 동안 문제가 발생했습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1330
msgid "Show Latest"
msgstr "최신글 표시"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1188
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:804
msgid "LIBRARY"
msgstr "라이브러리"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:764
msgid "Indent"
msgstr "들여쓰기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:753
msgid "Import failed"
msgstr "가져오기에 실패했습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:664
msgid "Give it a title"
msgstr "제목 지정"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:585
msgid "Failed to get savedLayout"
msgstr "저장된 레이아웃을 가져오는 데 실패했습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:558
msgid "Exclude Current"
msgstr "현재 제외"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:212
msgid "Aspect Ratio"
msgstr "화면 비율"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:133
msgid "Add new"
msgstr "새 항목 추가"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:102
msgid "API: No savedPopups import found."
msgstr "API: 저장된 팝업 가져오기를 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:101
msgid "API: No savedPopups getByUid found."
msgstr "API: 저장된 팝업을 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:100
msgid "API: No savedPopups get found."
msgstr "API: 저장된 팝업을 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:99
msgid "API: No savedPopups filter found."
msgstr "API: 저장된 팝업 필터를 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:98
msgid "API: No savedPopups create found."
msgstr "API: 저장된 팝업 생성을 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:97
msgid "API: No savedPopup update found."
msgstr "API: 저장된 팝업 업데이트를 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:96
msgid "API: No savedPopup delete found."
msgstr "API: 저장된 팝업 삭제를 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:95
msgid "API: No savedLayouts getByUid found."
msgstr "API: 저장된 레이아웃 getByUid를 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:94
msgid "API: No savedLayouts get found."
msgstr "API: 저장된 레이아웃을 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:93
msgid "API: No savedLayouts filter found."
msgstr "API: 저장된 레이아웃 필터를 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:92
msgid "API: No savedLayouts create found."
msgstr "API: 저장된 레이아웃을 만들지 못했습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:91
msgid "API: No savedLayout update found."
msgstr "API: 저장된 레이아웃 업데이트를 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:90
msgid "API: No savedLayout import found."
msgstr "API: 저장된 레이아웃 가져오기를 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:89
msgid "API: No savedLayout delete found."
msgstr "API: 저장된 레이아웃 삭제를 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:88
msgid "API: No savedBlocks upload found."
msgstr "API: 저장된 블록 업로드를 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:87
msgid "API: No savedBlocks update found."
msgstr "API: 저장된 블록 업데이트를 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:86
msgid "API: No savedBlocks getByUid found."
msgstr "API: 저장된 블록을 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:85
msgid "API: No savedBlocks get found."
msgstr "API: 저장된 블록을 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:84
msgid "API: No savedBlocks filter found."
msgstr "API: 저장된 블록 필터를 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:83
msgid "API: No savedBlocks delete found."
msgstr "API: 저장된 블록 삭제를 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:82
msgid "API: No savedBlocks create found."
msgstr "API: 저장된 블록 생성을 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:81
msgid "API: No saved popups found."
msgstr "API: 저장된 팝업을 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:80
msgid "API: No saved blocks or layouts found."
msgstr "API: 저장된 블록 또는 레이아웃을 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:79
msgid "API: No publish handler found."
msgstr "API: 게시 처리기를 찾을 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:25
msgid "+ 5:00 (Yekaterinburg, Baku, Karachi)"
msgstr "+ 5:00 (예카테린부르크, 바쿠, 카라치)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:23
msgid "+ 4:30 (Afghanistan, Kabul, Tehran)"
msgstr "+ 4:30 (아프가니스탄, 카불, 테헤란)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:15
msgid "+ 13:00 (Tongatapu)"
msgstr "+ 13:00 (통가타푸)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1565
msgid "URL of group detail page. If used will add a link to the heading to take the user to the group detail page. Requires the 'Group Detail' widget to be placed on a page and that page url/slug placed in this field ."
msgstr "그룹 세부정보 페이지의 URL입니다. 사용하면 제목에 링크를 추가하여 사용자를 그룹 세부정보 페이지로 이동시킵니다. 페이지에 '그룹 상세정보' 위젯을 배치하고 해당 페이지 URL/슬러그를 이 필드에 배치해야 합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1562
msgid "URL of event detail page. If used a link to the heading and an image will be added to take the user to the event detail page. Requires the \"Event Detail\" widget to be placed on a page and that page url/slug placed in this field."
msgstr "이벤트 상세 페이지의 URL입니다. 사용 시 제목에 대한 링크와 이미지가 추가되어 사용자를 이벤트 세부 정보 페이지로 이동시킵니다. 페이지에 \"이벤트 세부 정보\" 위젯을 배치하고 해당 페이지 URL/슬러그를 이 필드에 배치해야 합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1561
msgid "URL of event detail page. If used a link to the heading and an image will be added to take the user to the event detail page. Requires the \"Event Detail\" widget to be placed on a page and that page url/slug placed in this field ."
msgstr "이벤트 상세 페이지의 URL입니다. 사용 시 제목에 대한 링크와 이미지가 추가되어 사용자를 이벤트 세부 정보 페이지로 이동시킵니다. 페이지에 \"이벤트 세부 정보\" 위젯을 배치하고 해당 페이지 URL/슬러그를 이 필드에 배치해야 합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:740
msgid "If this is selected the No featured option does not apply."
msgstr "이 옵션을 선택하면 추천 없음 옵션이 적용되지 않습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:738
msgid "If this is selected the Featured Only option does not apply."
msgstr "이 옵션을 선택하면 추천만 옵션이 적용되지 않습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1715
msgid "https://"
msgstr "https://"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1670
msgid "WooCommerce Product"
msgstr "우커머스 제품"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1669
msgid "WooCommerce Cart"
msgstr "우커머스 카트"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1650
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1627
msgid "Vendor"
msgstr "공급업체"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1599
msgid "Uppercase"
msgstr "대문자"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1594
msgid "Upgrade to PRO, to use this option"
msgstr "이 옵션을 사용하려면 프로로 업그레이드하세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1554
msgid "Type name"
msgstr "유형 이름"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1514
msgid "Times"
msgstr "시간"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1504
msgid "This should be a comma separate list of category slugs without spaces eg. if you wanted to use the categories 'Category Example 1' and 'Category Example 2' the list would be 'category-example-1,category-example-2'. This option removes the parent filter options."
msgstr "카테고리 예제 1' 및 '카테고리 예제 2' 카테고리를 사용하려는 경우 '카테고리 예제-1,카테고리 예제-2' 목록은 공백 없이 쉼표로 구분된 카테고리 슬러그 목록이어야 합니다. 이 옵션은 상위 필터 옵션을 제거합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1500
msgid "This option only applies to 'Show Latest'."
msgstr "이 옵션은 '최신 표시'에만 적용됩니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1498
msgid "This option only applies to 'Show Latest' and if this is selected the 'No featured' option does not apply."
msgstr "이 옵션은 '최신 표시'에만 적용되며, 이 옵션을 선택하면 '추천 없음' 옵션이 적용되지 않습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1497
msgid "This option only applies to 'Show Latest' and if this is selected the 'Featured' option does not apply."
msgstr "이 옵션은 '최신 표시'에만 적용되며, 이 옵션을 선택하면 '추천' 옵션은 적용되지 않습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1499
msgid "This option only applies to 'Show Latest' and if this is selected the 'Non featured' option does not apply."
msgstr "이 옵션은 '최신글 표시'에만 적용되며, 이 옵션을 선택하면 '비추천' 옵션이 적용되지 않습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1496
msgid "This option automatically shows the latest sermon and overrides the 'Recent Sermons' and 'Sermon Slug' options."
msgstr "이 옵션은 최신 설교를 자동으로 표시하고 '최근 설교' 및 '설교 슬러그' 옵션을 재정의합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1495
msgid "This option automatically shows the latest group and overrides the 'Recent Groups' and 'Group Slug' options."
msgstr "이 옵션은 최신 그룹을 자동으로 표시하고 '최근 그룹' 및 '그룹 슬러그' 옵션을 재정의합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1494
msgid "This option automatically shows the latest event and overrides the 'Recent Events' and 'Event Slug' options."
msgstr "이 옵션은 최신 이벤트를 자동으로 표시하고 '최근 이벤트' 및 '이벤트 슬러그' 옵션을 재정의합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1492
msgid "This is .mp4 URL."
msgstr ".mp4 URL입니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1429
msgid "Submit Form"
msgstr "양식 제출"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1368
msgid "Slug..."
msgstr "슬러그..."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1367
msgid "Slug of sermon (my-sermon-name). Use only if you are not selecting from the 'Recent Sermons' above and 'Show Latest' is set to 'Off'."
msgstr "설교 슬러그(내 설교 이름). 위의 '최근 설교'에서 선택하지 않았고 '최신 표시'가 '끄기'로 설정된 경우에만 사용합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1366
msgid "Slug of group. Use only if you are not selecting from the 'Recent Groups' above and 'Show Latest' is set to 'Off'."
msgstr "그룹 슬러그. 위의 '최근 그룹'에서 선택하지 않았고 '최신 표시'가 '끄기'로 설정된 경우에만 사용합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1365
msgid "Slug of event (my-event-name). Use only if you are not selecting from the \"Recent Events\" above and \"Show Latest\" is set to \"Off\"."
msgstr "이벤트의 슬러그(내 이벤트 이름). 위의 \"최근 이벤트\"에서 선택하지 않고 \"최신 표시\"가 \"꺼짐\"으로 설정된 경우에만 사용합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1353
msgid "Skew Forward"
msgstr "앞으로 기울이기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1352
msgid "Skew Backward"
msgstr "뒤로 기울이기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1351
msgid "Skew"
msgstr "Skew"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1345
msgid "Shrink"
msgstr "축소"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1310
msgid "Share"
msgstr "공유"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1301
msgid "Sermon Slug..."
msgstr "설교 슬러그..."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1300
msgid "Sermon List"
msgstr "설교 목록"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1298
msgid "Sermon Featured"
msgstr "설교 추천"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1297
msgid "Sermon Detail"
msgstr "설교 세부 정보"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1288
msgid "Select a recent sermon. Use only if you are not using 'Sermon Slug' below and 'Show Latest' is set to 'Off'."
msgstr "최근 설교를 선택합니다. 아래의 '설교 슬러그'를 사용하지 않고 '최신 표시'가 '끄기'로 설정된 경우에만 사용합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1287
msgid "Select a recent sermon as an example to style/setup. Since this is the sermon detail landing page this sermon will be replaced with the linked sermon."
msgstr "스타일/설정을 위한 예시로 최근 설교를 선택합니다. 이 페이지가 설교 세부 정보 랜딩 페이지이므로 이 설교는 링크된 설교로 대체됩니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1286
msgid "Select a recent group. Use only if you are not using 'Group Slug' below and 'Show Latest' is set to 'Off'."
msgstr "최근 그룹을 선택합니다. 아래의 '그룹 슬러그'를 사용하고 있지 않고 '최신 표시'가 '끄기'로 설정된 경우에만 사용합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1285
msgid "Select a recent event. Use only if you are not using \"Event Slug\" below and \"Show Latest\" is set to \"Off\"."
msgstr "최근 이벤트를 선택합니다. 아래의 \"이벤트 슬러그\"를 사용하지 않고 \"최신 표시\"가 \"끄기\"로 설정된 경우에만 사용합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1284
msgid "Select a recent event as an example to style/setup. Since this is the events detail landing page this event will be replaced with the linked event."
msgstr "스타일/설정할 예시로 최근 이벤트를 선택합니다. 이벤트 상세 랜딩 페이지이므로 이 이벤트는 링크된 이벤트로 대체됩니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1234
msgid "Rotation"
msgstr "회전"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1232
msgid "Room"
msgstr "방"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1202
msgid "Responsive Zoom Out / In"
msgstr "반응형 줌 아웃/인"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1181
msgid "Registration"
msgstr "등록하기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1169
msgid "Recent Sermons"
msgstr "최근 설교"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1168
msgid "Recent Groups"
msgstr "최근 그룹"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1167
msgid "Recent Events"
msgstr "최근 이벤트"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1155
msgid "Push"
msgstr "푸시"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1153
msgid "Pulse Shrink"
msgstr "펄스 축소"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1152
msgid "Pulse Grow"
msgstr "펄스 성장"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1112
msgid "Previous Page"
msgstr "이전 페이지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1110
msgid "Preview Page"
msgstr "페이지 미리보기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1101
msgid "Pre-display"
msgstr "사전 표시"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1080
msgid "Pop"
msgstr "Pop"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1076
msgid "Player"
msgstr "플레이어"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1075
msgid "Playback"
msgstr "재생"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1057
msgid "Passages"
msgstr "구절"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1033
msgid "Others"
msgstr "기타"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1018
msgid "Only select if 'Display Video' is not selected."
msgstr "'비디오 표시'가 선택되어 있지 않은 경우에만 선택합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1003
msgid "Nr."
msgstr "Nr."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:990
msgid "Notes"
msgstr "메모"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:979
msgid "No lists were created, please contact our support"
msgstr "목록이 생성되지 않았습니다. 지원팀에 문의하세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:952
msgid "Move"
msgstr "이동"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:936
msgid "Missing addMediaGallery key in config.api"
msgstr "Config.api에 addMediaGallery 키가 누락되었습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:935
msgid "Missing Menus"
msgstr "누락된 메뉴"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:909
msgid "Metafield"
msgstr "메타 필드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:905
msgid "Meta Headings"
msgstr "메타 제목"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:882
msgid "Media"
msgstr "미디어"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:844
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:796
msgid "Items"
msgstr "항목"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:791
msgid "Invalid uid & fileName"
msgstr "잘못된 uid 및 파일 이름"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:787
msgid "Invalid Dynamic Option"
msgstr "잘못된 동적 옵션"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:756
msgid "In out"
msgstr "인 아웃"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:737
msgid "If this is selected and you would like the image to be a fallback when no video is available make sure to select 'Display Images'."
msgstr "이 옵션을 선택하고 사용할 수 있는 동영상이 없을 때 이미지를 대체 이미지로 사용하려면 '이미지 표시'를 선택해야 합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:736
msgid "If this is selected and you would like the image to be a fallback when no video is available make sure to select 'Display Image'."
msgstr "이 옵션을 선택하고 동영상을 사용할 수 없을 때 대체 이미지로 사용하려면 '이미지 표시'를 선택해야 합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:693
msgid "Hang"
msgstr "Hang"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:681
msgid "Grow Rotate"
msgstr "성장 회전"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:680
msgid "Grow"
msgstr "성장"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:678
msgid "Group List"
msgstr "그룹 목록"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:675
msgid "Group Featured"
msgstr "그룹 추천"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:674
msgid "Group Detail"
msgstr "그룹 세부 정보"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:591
msgid "Featured"
msgstr "추천"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:552
msgid "Event List"
msgstr "이벤트 목록"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:550
msgid "Event Featured"
msgstr "이벤트 추천"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:549
msgid "Event Detail"
msgstr "이벤트 세부 정보"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:494
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:449
msgid "Day"
msgstr "일"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:420
msgid "Cover Image"
msgstr "표지 이미지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:403
msgid "Cost"
msgstr "비용"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:400
msgid "Coordinator Phone"
msgstr "코디네이터 전화"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:399
msgid "Coordinator Email"
msgstr "코디네이터 이메일"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:398
msgid "Coordinator"
msgstr "코디네이터"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:382
msgid "Config : Missing addFile callback"
msgstr "구성 : 추가 파일 콜백 누락"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:310
msgid "Buzz Out"
msgstr "Buzz Out"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:309
msgid "Buzz"
msgstr "버즈"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:307
msgid "Buy"
msgstr "구매하기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:270
msgid "Bob"
msgstr "Bob"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:200
msgid "Are you sure you want to delete your account?"
msgstr "정말 계정을 삭제하시겠습니까?"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:195
msgid "Application Key"
msgstr "애플리케이션 키"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:194
msgid "Appearance"
msgstr "모양"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:168
msgid "Allow Brizy to access your PayPal account via API access"
msgstr "Brizy가 API 액세스를 통해 페이팔 계정에 액세스할 수 있도록 허용"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:119
msgid "Add Category Filter 3"
msgstr "카테고리 필터 추가 3"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:118
msgid "Add Category Filter 2"
msgstr "카테고리 필터 추가 2"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:115
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:68
msgid "API KEY"
msgstr "API 키"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:57
msgid "- 9:30 (Marquesas)"
msgstr "- 9:30 (마르케사스)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:56
msgid "- 9:00 (Anchorage, Alaska)"
msgstr "- 9:00 (앵커리지, 알래스카)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:50
msgid "- 4:30 (Caracas)"
msgstr "- 4:30 (카라카스)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:49
msgid "- 4:00 (Halifax, Manaus, Santiago)"
msgstr "- 4:00(핼리팩스, 마나우스, 산티아고)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:47
msgid "- 3:30 (Newfoundland)"
msgstr "- 3:30 (뉴펀들랜드)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:46
msgid "- 3:00 (Brasilia, Santiago, Argentina)"
msgstr "- 3:00(브라질리아, 산티아고, 아르헨티나)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:44
msgid "- 2:30 (Newfoundland Daylight)"
msgstr "- 2:30 (뉴펀들랜드 데이라이트)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:41
msgid "- 12:00 (International Date Line West)"
msgstr "- 12:00 (국제선 서쪽)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:39
msgid "- 10:00 (Honolulu, Papeete, Hawaii)"
msgstr "- 10:00 (호놀룰루, 파페에테, 하와이)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:37
msgid "+ 9:30 (Darwin, Adelaide)"
msgstr "+ 9:30 (다윈, 애들레이드)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:35
msgid "+ 8:30 (Pyongyang)"
msgstr "+ 8:30 (평양)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:34
msgid "+ 8:00 (Singapore, Beijing, Malaysia)"
msgstr "+ 8:00(싱가포르, 베이징, 말레이시아)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:32
msgid "+ 7:00 (Bangkok, Jakarta, Vietnam)"
msgstr "+ 7:00 (방콕, 자카르타, 베트남)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:30
msgid "+ 6:30 (Yangon)"
msgstr "+ 6:30 (양곤)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:29
msgid "+ 6:00 (Nur-Sultan, Kyrgyzstan)"
msgstr "+ 6:00(키르기스스탄 누르술탄)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:27
msgid "+ 5:45 (Kathmandu, Nepal)"
msgstr "+ 5:45 (네팔 카트만두)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:26
msgid "+ 5:30 (India)"
msgstr "+ 5:30 (인도)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:21
msgid "+ 3:30 (Iran)"
msgstr "+ 3:30 (이란)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:19
msgid "+ 2:00 (Athens, Istanbul, Romania)"
msgstr "+ 2:00 (아테네, 이스탄불, 루마니아)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:17
msgid "+ 1:00 (Berlin, Paris, Morocco, Netherlands)"
msgstr "+ 1:00 (베를린, 파리, 모로코, 네덜란드)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:14
msgid "+ 12:00 (Auckland, Magadan)"
msgstr "+ 12:00 (오클랜드, 마가단)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:11
msgid "+ 10:30 (Lord Howe Island)"
msgstr "+ 10:30 (로드 하우 아일랜드)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:10
msgid "+ 10:00 (Sydney, Melbourne, Canberra)"
msgstr "+ 10:00 (시드니, 멜버른, 캔버라)"

#: content/providers/free-provider.php:259
msgid "WooCommerce Notices"
msgstr "우커머스 공지"

#: admin/views/getting-started.php:180
msgid "Visit the Academy"
msgstr "아카데미 방문하기"

#: admin/views/getting-started.php:177
msgid "Follow step by step guides and tutorials on how to build your website and bring your web presence to life."
msgstr "웹사이트를 구축하는 방법에 대한 단계별 가이드와 튜토리얼을 따라 웹 사이트에 활기를 불어넣으세요."

#: admin/views/getting-started.php:174
msgid "Visit the Brizy Academy"
msgstr "Brizy 아카데미 방문하기"

#: admin/views/getting-started.php:155
msgid "Press the %s Edit with Builders %s button to load the drag and drop visual builder and start editting your page."
msgstr "%s 빌더로 편집 %s 버튼을 눌러 끌어서 놓기 시각적 빌더를 로드하고 페이지 편집을 시작합니다."

#: admin/views/getting-started.php:152
msgid "3. Edit page with the builder"
msgstr "3. 빌더로 페이지 편집하기"

#: admin/views/getting-started.php:136
msgid "Add a new page by pressing the %s Add New %s button from the top of the page."
msgstr "페이지 상단에서 %s 새 %s 추가 버튼을 눌러 새 페이지를 추가합니다."

#: admin/views/getting-started.php:133
msgid "2. Create a New Page"
msgstr "2. 새 페이지 만들기"

#: admin/views/getting-started.php:120 admin/views/getting-started.php:139
#: admin/views/getting-started.php:158
msgid "Create a New Page"
msgstr "새 페이지 만들기"

#: admin/views/getting-started.php:117
msgid "Perfect if you want to add %s pages %s to your existing website. Go to Pages, in the main sidebar."
msgstr "기존 웹사이트에 %s 페이지%s를 추가하려는 경우에 적합합니다. 기본 사이드바에서 페이지로 이동합니다."

#: admin/views/getting-started.php:114
msgid "1. Go to Pages"
msgstr "1. 페이지로 이동"

#: admin/views/getting-started.php:99
msgid "Go to All Pages"
msgstr "모든 페이지로 이동"

#: admin/views/getting-started.php:96
msgid "Once the install is done, you can edit any imported page by going to Pages, find the page name and %s press the Edit with button. %s "
msgstr "설치가 완료되면 페이지로 이동하여 페이지 이름을 찾은 다음 %s로 편집 버튼을 눌러 가져온 페이지를 편집할 수 있습니다. %s "

#: admin/views/getting-started.php:93
msgid "4. Start Editing Your Website"
msgstr "4. 웹사이트 편집 시작"

#: admin/views/getting-started.php:80
msgid "Install a Ready Made Website"
msgstr "기성 웹사이트 설치"

#: admin/views/getting-started.php:77
msgid "When you decided, %s press the Install button. %s This will let you start from a ready made website by installing all content: images, copy, pages, menus & more."
msgstr "결정했으면 %s 설치 단추를 누릅니다. %s 그러면 이미지, 카피, 페이지, 메뉴 등 모든 콘텐츠를 설치하여 준비된 웹 사이트에서 시작할 수 있습니다."

#: admin/views/getting-started.php:74
msgid "3. Install With 1-click"
msgstr "3. 원클릭으로 설치"

#: admin/views/getting-started.php:61
msgid "Browse All Designs"
msgstr "모든 디자인 찾아보기"

#: admin/views/getting-started.php:58
msgid "With %s over 150 ready made websites %s & landing pages, our library was carefully crafted by professional designers to let you quickly spin up a new website."
msgstr "%s 150개 이상의 기성 웹사이트 %s 및 랜딩 페이지가 있는 당사의 라이브러리는 전문 디자이너가 신중하게 제작하여 새 웹사이트를 빠르게 만들 수 있도록 지원합니다."

#: admin/views/getting-started.php:55
msgid "2. Browse the Websites Library"
msgstr "2. 웹사이트 라이브러리 찾아보기"

#: admin/views/getting-started.php:42
msgid "View Starter Templates"
msgstr "시작 템플릿 보기"

#: admin/views/getting-started.php:39
msgid "Perfect if you want to start with a premade website and go from there. Go to the %s Starter Templates %s page of the plugin, in the main sidebar."
msgstr "미리 만들어진 웹사이트로 시작하고 거기서부터 시작하려는 경우에 적합합니다. 메인 사이드바에서 플러그인의 %s 스타터 템플릿 %s 페이지로 이동합니다."

#: admin/views/getting-started.php:36
msgid "1. Go to Starter Templates"
msgstr "1. 스타터 템플릿으로 이동"

#: admin/views/getting-started.php:23
msgid "Add Pages on Your Existing Website"
msgstr "기존 웹사이트에 페이지 추가"

#: admin/views/getting-started.php:20
msgid "Start From a Premade Website"
msgstr "미리 만들어진 웹사이트에서 시작"

#: admin/views/getting-started.php:11
msgid "Build no-code WordPress websites fast & easy"
msgstr "코드 없이 빠르고 쉽게 워드프레스 웹사이트 구축"

#: admin/views/getting-started.php:7
msgid "Welcome to %s"
msgstr "%s 에 오신 것을 환영합니다."

#: admin/views/form-data.php:3
msgid "No Label"
msgstr "레이블 없음"

#: admin/getting-started.php:22 admin/getting-started.php:23
msgid "Getting Started"
msgstr "시작하기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1566
msgid "URL of sermon detail page. If used will add a link to the heading to take the user to the sermon detail page. Requires the \"Sermon Detail\" widget to be placed on a page and that page url/slug placed in this field."
msgstr "설교 상세 페이지의 URL입니다. 사용하면 제목에 링크를 추가하여 사용자를 설교 세부 정보 페이지로 이동시킵니다. 페이지에 \"설교 세부 정보\" 위젯을 배치하고 해당 페이지 URL/슬러그를 이 필드에 배치해야 합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1564
msgid "URL of group detail page. If used will add a link to the heading to take the user to the group detail page. Requires the \"Group Detail\" widget to be placed on a page and that page url/slug placed in this field."
msgstr "그룹 세부정보 페이지의 URL입니다. 사용하면 제목에 링크를 추가하여 사용자를 그룹 세부정보 페이지로 이동시킵니다. 페이지에 \"그룹 세부 정보\" 위젯을 배치하고 해당 페이지 URL/슬러그를 이 필드에 배치해야 합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1567
msgid "URL of sermon detail page. If used will add a link to the heading to take the user to the sermon detail page. Requires the 'Sermon Detail' widget to be placed on a page and that page url/slug placed in this field ."
msgstr "설교 상세 페이지의 URL입니다. 사용하면 제목에 링크를 추가하여 사용자를 설교 세부 정보 페이지로 이동시킵니다. 페이지에 '설교 세부 정보' 위젯을 배치하고 해당 페이지 URL/슬러그를 이 필드에 배치해야 합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1563
msgid "URL of event detail page. If used will add a link to the calendar titles to take the user to the event detail page. Requires the 'Event Detail' widget to be placed on a page and that page url/slug placed in this field."
msgstr "이벤트 상세 페이지의 URL입니다. 사용하면 캘린더 제목에 링크를 추가하여 사용자를 이벤트 상세 페이지로 이동시킵니다. 페이지에 '이벤트 상세정보' 위젯을 배치하고 해당 페이지 URL/슬러그를 이 필드에 입력해야 합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1503
msgid "This should be a comma separate list of category slugs without spaces eg. if you wanted to use the categories \"Category Example 1\" and \"Category Example 2\" the list would be \"category-example-1,category-example-2\". This option removes the parent filter options."
msgstr "예를 들어 '카테고리 예제 1' 및 '카테고리 예제 2' 카테고리를 사용하려는 경우 목록은 '카테고리 예제-1,카테고리 예제-2'와 같이 공백 없이 쉼표로 구분된 카테고리 슬러그 목록이어야 합니다. 이 옵션은 상위 필터 옵션을 제거합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1487
msgid "The list view default is the second position. If you change the order make sure the other view positions are updated to be unique."
msgstr "목록 보기 기본값은 두 번째 위치입니다. 순서를 변경하는 경우 다른 보기 위치가 고유하도록 업데이트되었는지 확인하세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1485
msgid "The featured view default is the first position. If you change the order make sure the other view positions are updated to be unique."
msgstr "추천 보기 기본값은 첫 번째 위치입니다. 순서를 변경하는 경우 다른 보기 위치가 고유하도록 업데이트되었는지 확인하세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1482
msgid "The calendar view default is the third position. If you change the order make sure the other view positions are updated to be unique."
msgstr "캘린더 보기 기본값은 세 번째 위치입니다. 순서를 변경하는 경우 다른 보기 위치가 고유하게 업데이트되었는지 확인하세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1395
msgid "Speaker Filter"
msgstr "화자 필터"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1299
msgid "Sermon Layout"
msgstr "설교 레이아웃"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1296
msgid "Series Filter"
msgstr "시리즈 필터"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1295
msgid "Series"
msgstr "시리즈"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1273
msgid "Search Filter"
msgstr "검색 필터"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1201
msgid "Resource link"
msgstr "리소스 링크"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1200
msgid "Resource Link"
msgstr "리소스 링크"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1103
msgid "Preacher"
msgstr "설교자"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1056
msgid "Passage"
msgstr "구절"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1055
msgid "Parent Category"
msgstr "상위 카테고리"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1011
msgid "Odd Bg"
msgstr "특이한 배경"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1008
msgid "Number of months"
msgstr "개월 수"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:985
msgid "Non Featured"
msgstr "추천되지 않음"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:948
msgid "Months"
msgstr "개월"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:933
msgid "Missing Auth Token in config"
msgstr "구성에 누락된 인증 토큰"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:891
msgid "Meeting times"
msgstr "회의 시간"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:890
msgid "Meeting day"
msgstr "미팅 요일"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:889
msgid "Meeting Time"
msgstr "회의 시간"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:888
msgid "Meeting Day"
msgstr "미팅 데이"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:885
msgid "Media Links"
msgstr "미디어 링크"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:884
msgid "Media Corner"
msgstr "미디어 코너"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:838
msgid "List View"
msgstr "목록 보기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:747
msgid "Images"
msgstr "이미지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:741
msgid "If this is selected the Non featured Only option does not apply."
msgstr "이 옵션을 선택하면 비추천만 옵션이 적용되지 않습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:739
msgid "If this is selected the Features option does not apply."
msgstr "이 옵션을 선택하면 추천 옵션이 적용되지 않습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:735
msgid "If this is selected and you would like the image to be a fallback when no video is available make sure to select \"Images\"."
msgstr "이 옵션을 선택하고 사용할 수 있는 동영상이 없을 때 이미지를 폴백으로 사용하려면 '이미지'를 선택해야 합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:698
msgid "Heading"
msgstr "헤딩"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:679
msgid "Group Slider"
msgstr "그룹 슬라이더"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:677
msgid "Group Layout"
msgstr "그룹 레이아웃"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:676
msgid "Group Filter"
msgstr "그룹 필터"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:593
msgid "Featured View"
msgstr "추천 보기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:581
msgid "Failed to authenticate: invalid token"
msgstr "인증 실패: 토큰이 잘못되었습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:551
msgid "Event Layout"
msgstr "이벤트 레이아웃"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:548
msgid "Event Calendar"
msgstr "이벤트 캘린더"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:547
msgid "Even Bg"
msgstr "균일한 배경"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:468
msgid "Detail Button"
msgstr "세부 정보 버튼"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:457
msgid "Defines which level 2 category for this specific filter. If selected will show the next level of categories as select options. If a Parent Category is selected above make sure to select a child category of that parent."
msgstr "이 특정 필터의 레벨 2 카테고리를 정의합니다. 선택하면 다음 레벨의 카테고리가 선택 옵션으로 표시됩니다. 위에서 상위 카테고리를 선택한 경우 해당 상위 카테고리의 하위 카테고리를 선택해야 합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:456
msgid "Defines which level 1 category to use as a base for the layout."
msgstr "레이아웃의 기본으로 사용할 레벨 1 카테고리를 정의합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:347
msgid "Childcare"
msgstr "육아"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:336
msgid "Category Filter"
msgstr "카테고리 필터"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:317
msgid "Calendar View"
msgstr "캘린더 보기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:305
msgid "Button will display if text is entered and a detail page selected."
msgstr "텍스트가 입력되고 세부 사항 페이지를 선택한 경우 버튼이 표시됩니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:304
msgid "Button text..."
msgstr "버튼 텍스트..."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:302
msgid "Button name..."
msgstr "버튼 이름..."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:300
msgid "Button Text..."
msgstr "버튼 텍스트..."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:299
msgid "Button Text"
msgstr "버튼 텍스트"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:204
msgid "Arrow"
msgstr "화살표"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:144
msgid "Additional category filters require this selection. Defines which level 2 category for this specific filter. If selected will show the next level of categories as select options. If a Parent Category is selected above make sure to select a child category of that parent."
msgstr "추가 카테고리 필터에는 이 선택 항목이 필요합니다. 이 특정 필터의 레벨 2 카테고리를 정의합니다. 선택하면 다음 레벨의 카테고리가 선택 옵션으로 표시됩니다. 위에서 상위 카테고리를 선택한 경우 해당 상위 카테고리의 하위 카테고리를 선택해야 합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:117
msgid "Add Category Filter"
msgstr "카테고리 필터 추가"

#: brizy.php:71
msgid "%1$s requires PHP version 5.6+, your currently running PHP %2$s. <b>%3$s IS NOT RUNNING.</b>"
msgstr "%1$s에는 현재 실행 중인 PHP %2$s 버전인 PHP 5.6 이상이 필요합니다. <b>%3$s가(가) 실행되고 있지 않습니다.</b>"

#: admin/views/settings/general.php:13
msgid "Activate %s for:"
msgstr "에 대해 %s를 활성화합니다:"

#: admin/membership/membership.php:68
msgid "Not Logged In"
msgstr "로그인하지 않음"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1598
msgid "Upload only [ .png or .svg ]"
msgstr ".png 또는 .svg 파일만 업로드하기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1530
msgid "Top Right"
msgstr "오른쪽 상단"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1529
msgid "Top Left"
msgstr "왼쪽 상단"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1528
msgid "Top Center"
msgstr "상단 중앙"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1445
msgid "Suggested Videos"
msgstr "추천 동영상"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1391
msgid "Space"
msgstr "공백"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1193
msgid "Repeat-Y"
msgstr "반복-Y"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1192
msgid "Repeat-X"
msgstr "반복-X"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1115
msgid "Privacy Mode"
msgstr "개인정보 보호 모드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:975
msgid "No Repeat"
msgstr "반복 없음"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:818
msgid "Lazy Load"
msgstr "지연 로드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:620
msgid "Fit"
msgstr "Fit"

#: public/editor-client/build/texts.php:44
msgid "Failed to upload file. Please upload a valid image"
msgstr "파일을 업로드하지 못했습니다. 올바른 이미지를 업로드하세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:341
msgid "Center Right"
msgstr "오른쪽 가운데"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:340
msgid "Center Left"
msgstr "왼쪽 가운데"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:339
msgid "Center Center"
msgstr "가운데 가운데"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:276
msgid "Bottom Right"
msgstr "오른쪽 하단"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:275
msgid "Bottom Left"
msgstr "왼쪽 하단"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:274
msgid "Bottom Center"
msgstr "하단 중앙"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:187
msgid "Amount"
msgstr "금액"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:875
msgid "Masonry Arrangement"
msgstr "벽돌 배열"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:481
msgid "Display Description"
msgstr "표시 설명"

#: editor/editor/editor.php:2074 public/editor-build/282-wp/texts.php:318
msgid "Calendly"
msgstr "캘린더"

#: editor/editor/editor.php:2072 public/editor-build/282-wp/texts.php:154
msgid "Alert"
msgstr "알림"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1683
msgid "You can add only 1 element on page"
msgstr "페이지에 하나의 요소만 추가할 수 있습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1681
msgid "YotPo Product Review"
msgstr "YotPo 제품 리뷰"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1673
msgid "Works with PRO Plan"
msgstr "프로 요금제에서 작동"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1666
msgid "Wishlist by Growave"
msgstr "Growave별 위시리스트"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1665
msgid "WishList by Swym"
msgstr "Swym별 위시리스트"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1667
msgid "Wishlist by Hero"
msgstr "영웅별 위시리스트"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1664
msgid "Wish List by Hero"
msgstr "영웅별 위시리스트"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1661
msgid "Widgets by PickyStory"
msgstr "PickyStory의 위젯"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1660
msgid "Widgets by AliExpress"
msgstr "AliExpress의 위젯"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1659
msgid "Widgets"
msgstr "위젯"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1658
msgid "Widget Type"
msgstr "위젯 유형"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1657
msgid "Widget List"
msgstr "위젯 목록"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1656
msgid "Widget"
msgstr "위젯"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1655
msgid "WideBundle"
msgstr "와이드 번들"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1654
msgid "Wholesale Prices"
msgstr "도매 가격"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1653
msgid "Wholesale Price"
msgstr "도매 가격"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1637
msgid "View Favorites"
msgstr "즐겨찾기 보기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1635
msgid "Video Shopping"
msgstr "비디오 쇼핑"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1634
msgid "Video Embed Code"
msgstr "동영상 임베드 코드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1629
msgid "Verified"
msgstr "확인됨"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1620
msgid "VK"
msgstr "VK"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1613
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1611
msgid "Use only one widget per page like Widget, HomePage Review, Showcase Review"
msgstr "위젯, 홈페이지 리뷰, 쇼케이스 리뷰와 같은 위젯을 페이지당 하나만 사용하세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1609
msgid "Upsells by LimeSpot"
msgstr "라임스팟의 업셀"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1608
msgid "Upsells"
msgstr "업셀"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1607
msgid "Upsell by Zoorix"
msgstr "업셀 작성자 주릭스"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1606
msgid "Upsell by Wiser"
msgstr "Wiser의 업셀"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1605
msgid "Upsell by LimeSpot"
msgstr "업셀 바이 라임스팟"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1604
msgid "Upsell by FastSimon"
msgstr "업셀 바이 패스트시몬"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1603
msgid "Upsell Type"
msgstr "업셀 유형"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1597
msgid "Upload Fields by UploadKit"
msgstr "UploadKit으로 필드 업로드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1596
msgid "Upload Fields"
msgstr "필드 업로드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1578
msgid "Unlimited Bundles"
msgstr "무제한 번들"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1552
msgid "Two Heroes"
msgstr "두 영웅"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1548
msgid "Trusted's embed code"
msgstr "Trusted의 임베드 코드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1547
msgid "Trust Seals"
msgstr "신뢰 씰"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1546
msgid "Trust Product Seals"
msgstr "제품 씰 신뢰"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1545
msgid "Trust Product Review"
msgstr "신뢰 제품 리뷰"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1544
msgid "Trust Product Rating"
msgstr "신뢰 상품 평가"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1543
msgid "Trust Me Badges"
msgstr "트러스트 미 배지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1534
msgid "Tracking by Omega"
msgstr "오메가 추적"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1533
msgid "Tracking Page URL"
msgstr "페이지 URL 추적"

#: editor.php:625 public/editor-build/282-wp/texts.php:1505
msgid "Thumbnail"
msgstr "썸네일"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1491
msgid "This element should stay inside a Product Details Component"
msgstr "이 요소는 제품 세부 정보 구성 요소 안에 있어야 합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1481
msgid "The button's state before visitors have subscribed"
msgstr "방문자가 구독하기 전 버튼의 상태"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1480
msgid "The button's state after visitors have subscribed"
msgstr "방문자가 구독한 후 버튼의 상태"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1478
msgid "Text Field"
msgstr "텍스트 필드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1446
msgid "Surcharge"
msgstr "추가 요금"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1441
msgid "Subtitle"
msgstr "부제목"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1440
msgid "Subscriptions by Recharge"
msgstr "충전으로 구독"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1439
msgid "Subscription by Seal"
msgstr "Seal로 구독"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1438
msgid "Subscription by Paywhirl"
msgstr "Paywhirl으로 구독"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1437
msgid "Subscription by Bold"
msgstr "Bold로 구독"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1436
msgid "Subscription by Appstle"
msgstr "Appstle로 구독"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1435
msgid "Subscribtion by Paywhirl"
msgstr "Paywhirl을 통한 구독"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1418
msgid "Stock Availability labels"
msgstr "재고 있음 레이블"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1410
msgid "Star"
msgstr "스타"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1409
msgid "Stamped Reviews"
msgstr "스탬프 리뷰"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1398
msgid "Specific Category"
msgstr "특정 카테고리"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1396
msgid "Special Offers"
msgstr "특별 행사"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1387
msgid "Sorting Options"
msgstr "정렬 옵션"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1370
msgid "Snowball"
msgstr "스노우볼"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1369
msgid "Small"
msgstr "Small"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1361
msgid "Slide Size"
msgstr "슬라이드 크기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1344
msgid "Showcase"
msgstr "쇼케이스"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1342
msgid "Show only reviews above the selected minimum rating"
msgstr "선택한 최소 평점 이상의 리뷰만 표시"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1338
msgid "Show Total Reviews Count And Average Ratings"
msgstr "총 리뷰 수 및 평균 평점 표시"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1337
msgid "Show Total Reviews"
msgstr "총 리뷰 표시"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1335
msgid "Show QTY"
msgstr "수량 표시"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1334
msgid "Show Product Image"
msgstr "제품 이미지 표시"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1332
msgid "Show Navigation"
msgstr "탐색 표시"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1327
msgid "Show Heading"
msgstr "제목 표시"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1323
msgid "Show"
msgstr "쇼"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1318
msgid "Short Code"
msgstr "쇼트코드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1311
msgid "Share Buttons"
msgstr "공유 버튼"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1291
msgid "Select..."
msgstr "선택..."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1281
msgid "Select Seal"
msgstr "씰 선택"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1280
msgid "Select Product"
msgstr "제품 선택"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1271
msgid "Seals"
msgstr "씰"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1270
msgid "Seal Type"
msgstr "씰 유형"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1246
msgid "SMSBump's embed code"
msgstr "SMSBump의 임베드 코드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1245
msgid "SMS Marketing by Yotpo"
msgstr "요트포의 SMS 마케팅"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1244
msgid "SMS Marketing"
msgstr "SMS 마케팅"

#: editor/editor/editor.php:2131 public/editor-build/282-wp/texts.php:1243
msgid "SKU"
msgstr "SKU"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1228
msgid "Ribbon"
msgstr "리본"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1227
msgid "Reviews with Photo"
msgstr "사진이 있는 리뷰"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1226
msgid "Reviews by Vitals"
msgstr "Vitals의 리뷰"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1225
msgid "Reviews by Stamped"
msgstr "Stamped의 리뷰"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1224
msgid "Reviews by Lai"
msgstr "Lai의 리뷰"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1223
msgid "Reviews by Growave"
msgstr "Growave의 리뷰"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1222
msgid "Reviews by Fera"
msgstr "Fera의 리뷰"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1221
msgid "Reviews by Areview"
msgstr "Areview의 리뷰"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1220
msgid "Reviews by Ali"
msgstr "Ali의 리뷰"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1219
msgid "Reviews Type"
msgstr "리뷰 유형"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1218
msgid "Reviews Limit"
msgstr "리뷰 제한"

#: editor/editor/editor.php:2149 public/editor-build/282-wp/texts.php:1217
msgid "Reviews"
msgstr "리뷰"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1216
msgid "Review by Vitals"
msgstr "바이탈스 리뷰"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1215
msgid "Review by Rivyo"
msgstr "Rivyo의 리뷰"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1214
msgid "Review by Opinew"
msgstr "의 리뷰 Opinew"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1213
msgid "Review by Okendo"
msgstr "의 리뷰 오켄도"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1212
msgid "Review by Loox"
msgstr "의 검토 Loox"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1211
msgid "Review by Judge"
msgstr "에 의해 검토 판사"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1210
msgid "Review by Growave"
msgstr "작성자 리뷰 Growave"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1209
msgid "Review by AliExpress"
msgstr "AliExpress 검토"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1208
msgid "Review Type"
msgstr "리뷰 유형"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1207
msgid "Review Logic"
msgstr "리뷰 논리"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1206
msgid "Review IDs"
msgstr "리뷰 ID"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1176
msgid "Referral"
msgstr "추천"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1162
msgid "Randomize the reviews results"
msgstr "리뷰 결과 무작위 추출"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1139
msgid "Product Vendor"
msgstr "제품 공급업체"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1138
msgid "Product Type"
msgstr "제품 유형"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1134
msgid "Product Source"
msgstr "제품 출처"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1129
msgid "Product Options by Hulk"
msgstr "헐크별 제품 옵션"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1128
msgid "Product Options by Bold"
msgstr "굵게 표시된 제품 옵션"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1127
msgid "Product Options"
msgstr "제품 옵션"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1125
msgid "Product IDs"
msgstr "제품 ID"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1111
msgid "Preview additional Images"
msgstr "추가 이미지 미리보기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1102
msgid "PreProduct"
msgstr "사전 제품"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1096
msgid "Post-display Button"
msgstr "포스트 표시 버튼"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1092
msgid "Post Subscription Text"
msgstr "글 구독 텍스트"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1070
msgid "Pinterest"
msgstr "Pinterest"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1067
msgid "Personalizer by Zepto"
msgstr "Zepto의 개인화 도구"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1053
msgid "Parcel Panel Order Tracking"
msgstr "소포 패널 주문 추적"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1042
msgid "POWR Form Embed code"
msgstr "POWR 양식 임베드 코드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1038
msgid "Outside"
msgstr "아웃사이드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1028
msgid "Order Tracking by Automizely"
msgstr "Automizely로 주문 추적"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1024
msgid "Options by Hulk"
msgstr "헐크별 옵션"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1023
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1007
msgid "Number of items in stock"
msgstr "재고 품목 수"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1006
msgid "Number of Reviews"
msgstr "리뷰 수"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1002
msgid "Notifications by ReferralCandy"
msgstr "ReferralCandy 알림"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1001
msgid "Notifications by PushOwl"
msgstr "PushOwl 알림"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1000
msgid "Notifications by OnVoard"
msgstr "온보드별 알림"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:999
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:998
msgid "Notification"
msgstr "알림"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:982
msgid "No product selected"
msgstr "선택한 제품이 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:967
msgid "Name - First on Mobile"
msgstr "이름 - 모바일 최초"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:944
msgid "Mobile Grid Style"
msgstr "모바일 그리드 스타일"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:915
msgid "Minimum Rating"
msgstr "최소 평점"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:872
msgid "Marketing by Social SnowBall"
msgstr "소셜 스노우볼의 마케팅"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:871
msgid "Marketing by Omnisend"
msgstr "Omnisend의 마케팅"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:870
msgid "Marketing by Marsello"
msgstr "Marsello의 마케팅"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:869
msgid "Marketing"
msgstr "마케팅"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:858
msgid "Main product image"
msgstr "메인 제품 이미지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:850
msgid "Lookup Options"
msgstr "조회 옵션"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:841
msgid "Load More On Scroll"
msgstr "스크롤로 더 보기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:834
msgid "Link To Page"
msgstr "페이지 링크"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:833
msgid "Link Text"
msgstr "링크 텍스트"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:828
msgid "Limit the max number of words for review body"
msgstr "리뷰 본문 최대 단어 수 제한하기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:827
msgid "Limit Words"
msgstr "단어 수 제한"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:812
msgid "Large Centered"
msgstr "큰 중앙"

#: editor.php:627 public/editor-build/282-wp/texts.php:811
msgid "Large"
msgstr "Large"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:808
msgid "Landing Page Link"
msgstr "랜딩 페이지 링크"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:807
msgid "Label Subtitle"
msgstr "라벨 자막"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:803
msgid "Kiwi Size Chart & Recommender"
msgstr "키위 사이즈 차트 및 추천"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:802
msgid "Kiwi Size Chart"
msgstr "키위 사이즈 차트"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:785
msgid "Interval"
msgstr "간격"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:783
msgid "Inside"
msgstr "내부"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:781
msgid "Insert only one of each type of upsell on your page!"
msgstr "페이지에 각 업셀 유형 중 하나만 삽입하세요!"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:780
msgid "Insert Vendor..."
msgstr "공급업체 삽입..."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:779
msgid "Insert Types..."
msgstr "유형 삽입..."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:778
msgid "Insert Type..."
msgstr "삽입 유형..."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:777
msgid "Insert Title..."
msgstr "제목 삽입..."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:776
msgid "Insert Text..."
msgstr "텍스트 삽입..."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:775
msgid "Insert IDs..."
msgstr "ID 삽입..."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:774
msgid "Insert AppKey"
msgstr "앱키 삽입"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:769
msgid "Information"
msgstr "정보"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:767
msgid "Infinite Options by ShopPad"
msgstr "ShopPad의 무한 옵션"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:766
msgid "Infinite Options"
msgstr "무한 옵션"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:765
msgid "Infinite Animation"
msgstr "무한 애니메이션"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:759
msgid "Include Q & A"
msgstr "Q&A 포함"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:745
msgid "Image Link Text"
msgstr "이미지 링크 텍스트"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:734
msgid "If filtered results is empty, fill widget with other reviews"
msgstr "필터링된 결과가 비어 있으면 다른 리뷰로 위젯을 채웁니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:722
msgid "Hover Opacity"
msgstr "호버 불투명도"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:724
msgid "Hover Zoom"
msgstr "호버 줌"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:713
msgid "Homepage"
msgstr "홈페이지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:709
msgid "Hide Load More Arrow"
msgstr "더 로드 화살표 숨기기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:706
msgid "Hide Aftership Icon"
msgstr "애프터십 아이콘 숨기기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:699
msgid "Heading Text"
msgstr "헤딩 텍스트"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:697
msgid "Header Customisation"
msgstr "헤더 사용자 지정"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:670
msgid "Go to Checkout"
msgstr "체크아웃으로 이동"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:663
msgid "Get your tracking page URL in the Tracking pages section of AfterShip application."
msgstr "AfterShip 애플리케이션의 추적 페이지 섹션에서 추적 페이지 URL을 받으세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:659
msgid "Gap Size"
msgstr "간격 크기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:642
msgid "Frequently Bought"
msgstr "자주 구매"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:630
msgid "Font Size"
msgstr "글꼴 크기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:618
msgid "Find your AppKey in www.yotpo.com -> Settings -> General Settings"
msgstr "Www.yotpo.com -> 설정 -> 일반 설정에서 앱키를 찾습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:615
msgid "Filter by reviews tags"
msgstr "리뷰 태그별로 필터링하기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:614
msgid "Filter by product vendor"
msgstr "제품 공급업체별로 필터링"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:613
msgid "Filter by product category"
msgstr "제품 카테고리별로 필터링"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:612
msgid "Filter by multiple review IDs"
msgstr "여러 리뷰 ID로 필터링"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:611
msgid "Filter by multiple product IDs"
msgstr "여러 제품 ID로 필터링하기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:607
msgid "Fill Empty"
msgstr "비어 있음 채우기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:604
msgid "Files"
msgstr "파일"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:595
msgid "Feed Type"
msgstr "피드 유형"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:594
msgid "Feed Tags"
msgstr "피드 태그"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:590
msgid "Favorites Buttons"
msgstr "즐겨찾기 버튼"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:569
msgid "Extra Small"
msgstr "Extra Small"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:567
msgid "Extra Large"
msgstr "Extra Large"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:539
msgid "Enter text here..."
msgstr "여기에 텍스트 입력..."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:527
msgid "Enable Background Color"
msgstr "배경색 사용"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:523
msgid "Embeded Code"
msgstr "임베드 코드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:522
msgid "Embed Form Id"
msgstr "임베드 양식 ID"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:521
msgid "Embed Code"
msgstr "임베드 코드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:514
msgid "Email Marketing by Klavyio"
msgstr "클라비요의 이메일 마케팅"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:513
msgid "Email Marketing by Klaviyo"
msgstr "클라비요의 이메일 마케팅"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:512
msgid "Email Marketing"
msgstr "이메일 마케팅"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:482
msgid "Display Mode"
msgstr "디스플레이 모드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:466
msgid "Desktop Grid Style"
msgstr "데스크톱 그리드 스타일"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:446
msgid "Darken image background"
msgstr "이미지 배경 어둡게 하기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:442
msgid "Cut description"
msgstr "컷 설명"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:439
msgid "Custom Product"
msgstr "사용자 지정 제품"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:428
msgid "Cross Sell"
msgstr "교차 판매"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:367
msgid "Collection Rating will work only if inserted in Product Details component"
msgstr "컬렉션 등급은 제품 세부 정보 구성 요소에 삽입된 경우에만 작동합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:365
msgid "Collapse"
msgstr "접기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:362
msgid "Code"
msgstr "코드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:328
msgid "Cart Quantity"
msgstr "장바구니 수량"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:326
msgid "Cart & Checkout"
msgstr "장바구니 및 결제"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:324
msgid "Carousel Image"
msgstr "캐러셀 이미지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:322
msgid "Card frame"
msgstr "카드 프레임"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:308
msgid "Buy now"
msgstr "지금 구매"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:303
msgid "Button text"
msgstr "버튼 텍스트"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:301
msgid "Button Type"
msgstr "버튼 유형"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:297
msgid "Button Name"
msgstr "버튼 이름"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:292
msgid "Bundles by Bold"
msgstr "Bold의 번들"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:291
msgid "Bundles App"
msgstr "번들 앱"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:290
msgid "Bundles - by Bold"
msgstr "번들 - Bold 제공"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:251
msgid "Based on Reviews"
msgstr "리뷰 기반"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:249
msgid "Badges by Trusted"
msgstr "신뢰할 수 있는 배지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:248
msgid "Badges by Stamped"
msgstr "스탬프별 배지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:247
msgid "Badges by Hextom"
msgstr "헥스톰 배지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:246
msgid "Badges"
msgstr "배지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:245
msgid "Badge will work only if inserted in Product Details component"
msgstr "배지는 제품 세부 정보 구성 요소에 삽입된 경우에만 작동합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:244
msgid "Badge Type"
msgstr "배지 유형"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:243
msgid "Badge Size"
msgstr "배지 크기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:242
msgid "Badge Position"
msgstr "배지 위치"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:241
msgid "Badge Outter"
msgstr "배지 외부"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:240
msgid "Badge Inner"
msgstr "배지 내부"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:239
msgid "Badge - Trusted"
msgstr "배지 - 신뢰"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:238
msgid "Badge"
msgstr "배지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:233
msgid "Back in Stock"
msgstr "재고 있음"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:232
msgid "Back In Stock"
msgstr "재고 있음"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:223
msgid "Auto Slide"
msgstr "자동 슬라이드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:213
msgid "Assets List"
msgstr "자산 목록"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:205
msgid "Arrow Position"
msgstr "화살표 위치"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:197
msgid "Appointment Booking by Tipo"
msgstr "티포별 약속 예약"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:196
msgid "Appointment Booking"
msgstr "약속 예약"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:186
msgid "Alternate Mobile"
msgstr "대체 모바일"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:156
msgid "Align Text"
msgstr "텍스트 정렬"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:150
msgid "Advanced Contact Form by POWR"
msgstr "POWR의 고급 문의 양식"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:148
msgid "Address line"
msgstr "주소 라인"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:145
msgid "Additional image on hover"
msgstr "마우스오버 시 추가 이미지 추가"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:138
msgid "Add only one item of this type on the page"
msgstr "페이지에 이 유형의 항목을 하나만 추가하세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:130
msgid "Add To Bag"
msgstr "가방에 추가"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:123
msgid "Add More"
msgstr "더 추가"

#: admin/rules/api.php:503
msgid "All Authors"
msgstr "모든 작성자"

#: compatibilities/brizy-pro-compatibility.php:29
msgid "Please update %s PRO to the latest version."
msgstr "%s 프로를 최신 버전으로 업데이트하세요."

#: compatibilities/brizy-pro-compatibility.php:28
msgid "%s PRO IS NOT RUNNING."
msgstr "%s 프로가 실행되고 있지 않습니다."

#. translators: %1$s Link open tag, %2$s: Link close tag.
#: admin/main.php:553
msgid "The latest update includes some substantial changes across different areas of the plugin. We highly recommend you %1$sbackup your site before upgrading%2$s, and make sure you first update in a staging environment"
msgstr "최신 업데이트에는 플러그인의 여러 영역에 걸쳐 몇 가지 중요한 변경 사항이 포함되어 있습니다. 업그레이드하기 전에 사이트를 %1$s백업하고 %2$s준비 환경에서 먼저 업데이트하는 것이 좋습니다."

#: admin/main.php:547
msgid "Heads up, Please backup before upgrade!"
msgstr "주의, 업그레이드하기 전에 백업하세요!"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1399
msgid "Specific Product"
msgstr "특정 제품"

#: admin/views/settings/tools.php:34
msgid "Enter your old and new URLs for your WordPress installation, to update all %s data (Relevant for domain transfers or move to 'HTTPS')."
msgstr "워드프레스 설치에 대한 이전 및 새 URL을 입력하여 모든 %s 데이터를 업데이트합니다(도메인 이전 또는 'HTTPS'로 이동과 관련됨)."

#: admin/views/settings/tools.php:23
msgid "Update Site Address (URL)"
msgstr "사이트 주소(URL) 업데이트"

#: admin/views/settings/tools.php:18
msgid "<strong>Important:</strong> It is strongly recommended that you <a target=\"_blank\" href=\"%s\">backup your database</a> before using Replace URL."
msgstr "<strong>중요:</strong> URL 바꾸기를 사용하기 전에 <a target=\"_blank\" href=\"%s\">데이터베이스를 백업</a>할 것을 강력히 권장합니다."

#: admin/views/settings/tools.php:11 admin/views/settings/tools.php:16
#: admin/views/settings/tools.php:30
msgid "Replace URL"
msgstr "URL 바꾸기"

#: admin/settings.php:599
msgid "The replacement was successful"
msgstr "교체에 성공했습니다."

#: admin/settings.php:556
msgid "The old and new URLs must be valid URLs"
msgstr "이전 URL과 새 URL은 유효한 URL이어야 합니다."

#: admin/settings.php:552
msgid "The old and new URLs must be different"
msgstr "이전 URL과 새 URL이 달라야 합니다."

#: admin/settings.php:543
msgid "You must be an administrator running a replace URL session"
msgstr "URL 바꾸기 세션을 실행하는 관리자여야 합니다."

#: admin/settings.php:119 admin/settings.php:120
#: admin/views/settings/tools.php:7
msgid "Tools"
msgstr "도구"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1710
msgid "element"
msgstr "요소"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1685
msgid "You can use these shortcodes in your email:"
msgstr "이메일에서 이러한 쇼트코드를 사용할 수 있습니다:"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1676
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1675
msgid "X"
msgstr "X"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1622
msgid "Value Bg"
msgstr "값 Bg"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1588
msgid "Upgrade to PRO to use this"
msgstr "프로로 업그레이드하여 이 스토리 사용"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1585
msgid "Up Right"
msgstr "위로 오른쪽"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1584
msgid "Up Left"
msgstr "왼쪽 위로"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1583
msgid "Up Down"
msgstr "위 아래"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1582
msgid "Up"
msgstr "위로"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1536
msgid "Transparency"
msgstr "투명성"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1535
msgid "Translation"
msgstr "번역"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1520
msgid "Title Padding"
msgstr "제목 패딩"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1479
msgid "Text Shadow"
msgstr "텍스트 그림자"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1423
msgid "Stroke"
msgstr "스트로크"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1348
msgid "Sign in link"
msgstr "로그인 링크"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1333
msgid "Show Original image"
msgstr "원본 이미지 표시"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1329
msgid "Show If Language"
msgstr "언어 표시"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1317
msgid "Shopping Bag"
msgstr "쇼핑백"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1268
msgid "Scroll"
msgstr "스크롤"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1267
msgid "Screen"
msgstr "화면"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1263
msgid "Scale"
msgstr "스케일"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1254
msgid "Saturation"
msgstr "채도"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1195
msgid "Replay Animation"
msgstr "애니메이션 재생"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1191
msgid "Repeat"
msgstr "반복"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1164
msgid "Rating scale"
msgstr "평가 척도"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1074
msgid "Play Counts"
msgstr "재생 횟수"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1035
msgid "Out In"
msgstr "Out In"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1034
msgid "Out"
msgstr "아웃"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1022
msgid "Opposite"
msgstr "반대"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:961
msgid "Multiply"
msgstr "곱하기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:958
msgid "Multi-Language"
msgstr "다국어"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:956
msgid "Move up"
msgstr "위로 이동"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:953
msgid "Move down"
msgstr "아래로 이동"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:951
msgid "MouseTrack"
msgstr "마우스트랙"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:856
msgid "Luminosity"
msgstr "광도"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:825
msgid "Lighten"
msgstr "밝게"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:822
msgid "Level"
msgstr "레벨"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:810
msgid "Languages"
msgstr "언어"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:806
msgid "Label Bg"
msgstr "라벨 Bg"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:755
msgid "In Out"
msgstr "In Out"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:754
msgid "In"
msgstr "인"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:742
msgid "If you need to have multiple emails you can separate them by commas"
msgstr "여러 개의 이메일이 필요한 경우 쉼표로 구분할 수 있습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:732
msgid "Icon Styles"
msgstr "아이콘 스타일"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:714
msgid "Horizontal"
msgstr "수평"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:656
msgid "Gap"
msgstr "간격"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:649
msgid "Full Name"
msgstr "전체 이름"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:623
msgid "Flags"
msgstr "플래그"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:622
msgid "Flag"
msgstr "플래그"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:579
msgid "Fade"
msgstr "페이드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:560
msgid "Exclusion"
msgstr "제외"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:555
msgid "Example [gallery id='123' size='medium']"
msgstr "예시 [gallery id='123' size='medium']"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:542
msgid "Entrance"
msgstr "입구"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:509
msgid "Effects"
msgstr "효과"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:493
msgid "Down Up"
msgstr "아래로 위로"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:492
msgid "Down Right"
msgstr "오른쪽 아래로"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:491
msgid "Down Left"
msgstr "왼쪽 아래로"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:490
msgid "Down"
msgstr "아래"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:478
msgid "Display"
msgstr "표시"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:473
msgid "Direction"
msgstr "방향"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:472
msgid "Direct"
msgstr "직접"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:471
msgid "Difference"
msgstr "차이점"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:454
msgid "Default font (can’t be deleted)"
msgstr "기본 글꼴(삭제할 수 없음)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:445
msgid "Darken"
msgstr "어둡게"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:418
msgid "Country Code"
msgstr "국가 코드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:390
msgid "Content Padding"
msgstr "콘텐츠 패딩"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:387
msgid "Contain"
msgstr "포함"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:371
msgid "Color Dodge"
msgstr "컬러 닷지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:370
msgid "Color Burn"
msgstr "색상 번"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:338
msgid "Center"
msgstr "가운데"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:269
msgid "Blur"
msgstr "블러"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:262
msgid "Blending Mode"
msgstr "블렌딩 모드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:259
msgid "Big"
msgstr "큰"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:252
msgid "Basic"
msgstr "기본"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:215
msgid "Attention"
msgstr "주의"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:209
msgid "Artwork"
msgstr "아트웍"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:64
msgid "3D Tilt"
msgstr "3D 틸트"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:62
msgid "0-5"
msgstr "0-5"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:61
msgid "0-10"
msgstr "0-10"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:60
msgid "0 Selected"
msgstr "0 선택됨"

#: public/main.php:203
msgid "Edit %s with %s"
msgstr "%s를 %s로 편집"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1740
msgid "story"
msgstr "스토리"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1738
msgid "required"
msgstr "필수"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1737
msgid "remove this element"
msgstr "이 요소 제거"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1729
msgid "layouts"
msgstr "레이아웃"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1728
msgid "layout"
msgstr "레이아웃"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1722
msgid "is currently working on this page. Do you want to take over"
msgstr "현재 이 페이지에서 작업 중입니다. 이어받으시겠습니까?"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1720
msgid "is already editing project"
msgstr "이미 편집 중인 프로젝트"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1716
msgid "in your WordPress admin"
msgstr "워드프레스 관리자에서"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1713
msgid "here"
msgstr "여기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1693
msgid "YouTube"
msgstr "유튜브"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1697
msgid "Your link is not correct"
msgstr "링크가 올바르지 않습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1696
msgid "Your block was saved without screenshot, browser is not compatible"
msgstr "블록이 스크린샷 없이 저장되었거나 브라우저가 호환되지 않습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1695
msgid "Your Plugin version is incompatible with Account version, please update plugin"
msgstr "플러그인 버전이 계정 버전과 호환되지 않습니다. 플러그인을 업데이트하세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1692
msgid "You must specify a title"
msgstr "제목을 지정해야 합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1691
msgid "You must have one selected item"
msgstr "선택한 항목이 하나 있어야 합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1690
msgid "You must be have one font added"
msgstr "하나의 글꼴이 추가되어 있어야 합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1689
msgid "You have successfully connect the form with"
msgstr "양식을 성공적으로 연결했습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1687
msgid "You can’t make changes"
msgstr "변경할 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1686
msgid "You can't add it again"
msgstr "다시 추가할 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1679
msgid "YOUR PAGE IS READY TO PUBLISH!"
msgstr "페이지를 게시할 준비가 되었습니다!"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1671
msgid "WordPress"
msgstr "워드프레스"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1652
msgid "When Finished"
msgstr "완료 시"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1648
msgid "WOFF2 File"
msgstr "WOFF2 파일"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1647
msgid "WOFF File"
msgstr "WOFF 파일"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1643
msgid "WHERE DO YOU WANT TO DISPLAY IT?"
msgstr "어디에 표시하고 싶으신가요?"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1642
msgid "WHAT WILL TRIGGER THE POPUP TO OPEN"
msgstr "팝업을 열도록 트리거하는 항목"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1641
msgid "Volume"
msgstr "볼륨"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1639
msgid "Vimeo"
msgstr "Vimeo"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1638
msgid "View as"
msgstr "다른 이름으로 보기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1632
msgid "Vertical Offset"
msgstr "수직 오프셋"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1631
msgid "Vertical Align"
msgstr "수직 정렬"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1630
msgid "Vertical"
msgstr "수직"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1628
msgid "Verification process failed, please make sure you have done the following three things and try again in a few minutes."
msgstr "인증 프로세스에 실패했습니다. 다음 세 가지를 완료했는지 확인한 후 몇 분 후에 다시 시도하세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1626
msgid "Variations"
msgstr "변형"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1623
msgid "Values"
msgstr "값"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1621
msgid "Value"
msgstr "값"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1617
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1616
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1610
msgid "Use Small Header"
msgstr "작은 헤더 사용"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1602
msgid "Upsell Tags"
msgstr "업셀 태그"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1601
msgid "Upsell Pagination"
msgstr "상향 판매 페이지 매김"

#: editor/editor/editor.php:2145 public/editor-build/282-wp/texts.php:1600
msgid "Upsell"
msgstr "업셀"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1587
msgid "Upgrade to PRO"
msgstr "프로로 업그레이드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1593
msgid "Upgrade to PRO to use this story"
msgstr "프로로 업그레이드 이 스토리를 사용하려면"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1592
msgid "Upgrade to PRO to use this layout"
msgstr "프로로 업그레이드 이 레이아웃을 사용하려면"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1591
msgid "Upgrade to PRO to use this integration"
msgstr "이 통합 기능을 사용하려면 프로로 업그레이드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1590
msgid "Upgrade to PRO to use this element"
msgstr "이 요소를 사용하려면 프로로 업그레이드하세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1589
msgid "Upgrade to PRO to use this block"
msgstr "이 블록을 사용하려면 프로로 업그레이드하세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1580
msgid "Unsuccessful sync"
msgstr "동기화 실패"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1579
msgid "Unlocked"
msgstr "잠금 해제됨"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1576
msgid "Undo"
msgstr "실행 취소"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1575
msgid "Underline"
msgstr "밑줄"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1574
msgid "Unable to insert popup. Please try again or contact support"
msgstr "팝업을 삽입할 수 없습니다. 다시 시도하거나 지원팀에 문의하세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1573
msgid "Unable to insert layout. Please try again or contact support"
msgstr "레이아웃을 삽입할 수 없습니다. 다시 시도하거나 지원팀에 문의하세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1572
msgid "Unable to insert block. Please try again or contact support"
msgstr "블록을 삽입할 수 없습니다. 다시 시도하거나 지원팀에 문의하세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1568
msgid "USE CUSTOM TEMPLATE"
msgstr "사용자 정의 템플릿 사용"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1559
msgid "UPLOAD FONT"
msgstr "글꼴 업로드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1558
msgid "UPLOAD"
msgstr "업로드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1556
msgid "Type to search"
msgstr "검색할 입력"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1555
msgid "Type to Search ..."
msgstr "검색할 입력..."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1553
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: editor/editor/editor.php:2067 public/editor-build/282-wp/texts.php:1551
msgid "Twitter"
msgstr "트위터"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1550
msgid "Tweet"
msgstr "트윗"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1549
msgid "Try Again"
msgstr "다시 시도"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1542
msgid "Triggers"
msgstr "트리거"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1541
msgid "Trigger Popup Only Once"
msgstr "한 번만 팝업 트리거"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1539
msgid "Travel"
msgstr "여행"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1531
msgid "Total"
msgstr "전체"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1527
msgid "Top"
msgstr "상단"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1525
msgid "Toggle Menu"
msgstr "메뉴 토글"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1522
msgid "To Dashboard"
msgstr "대시보드로 이동"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1521
msgid "Titles"
msgstr "제목"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1517
msgid "Tip: You can browse the Google font library"
msgstr "팁: Google 글꼴 라이브러리를 찾아볼 수 있습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1516
msgid "Tip: Use these shortcodes to populate your template"
msgstr "팁: 다음 쇼트코드를 사용하여 템플릿을 채우세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1513
msgid "Timer"
msgstr "타이머"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1512
msgid "Timeline Labels"
msgstr "타임라인 레이블"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1511
msgid "Timeline Items"
msgstr "타임라인 항목"

#: editor/editor/editor.php:2051 public/editor-build/282-wp/texts.php:1510
msgid "Timeline"
msgstr "타임라인"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1507
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1506
msgid "Thumbs"
msgstr "썸"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1502
msgid "This page needs a refresh. You’ve probably updated this page (or another page) in a different tab or browser."
msgstr "이 페이지는 새로 고쳐야 합니다. 다른 탭이나 브라우저에서 이 페이지(또는 다른 페이지)를 업데이트했을 수 있습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1493
msgid "This is Lottie .json URL. Get more from LottieFiles.com."
msgstr "Lottie .json URL입니다. LottieFiles.com에서 자세히 알아보세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1489
msgid "There are no choices"
msgstr "선택 사항이 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1488
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1486
msgid "The integration is not responding, please try again or verify the account credentials"
msgstr "연동이 응답하지 않습니다. 다시 시도하거나 계정 자격 증명을 확인하세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1484
msgid "The email address format is not valid"
msgstr "이메일 주소 형식이 유효하지 않습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1483
msgid "The element you have selected doesn't have more settings"
msgstr "선택한 요소에 더 이상 설정이 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1472
msgid "Tel"
msgstr "전화번호"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1470
msgid "Target URL"
msgstr "대상 URL"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1469
msgid "Take over failed please refresh the page"
msgstr "인수인계에 실패했습니다 페이지를 새로고침하세요"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1468
msgid "Take over"
msgstr "인수인계"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1466
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1462
msgid "Tablet"
msgstr "태블릿"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1461
msgid "Table Sidebar"
msgstr "표 사이드바"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1460
msgid "Table Head"
msgstr "표 머리글"

#: editor/editor/editor.php:2049 public/editor-build/282-wp/texts.php:1459
msgid "Table"
msgstr "표"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1458
msgid "Tab"
msgstr "탭"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1457
msgid "TTF File"
msgstr "TTF 파일"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1452
msgid "Sync Now"
msgstr "지금 동기화"

#: editor/editor/editor.php:2055 public/editor-build/282-wp/texts.php:1451
msgid "Switcher"
msgstr "전환기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1450
msgid "Switch to desktop to add popup"
msgstr "데스크톱으로 전환하여 팝업 추가"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1448
msgid "Switch to Draft"
msgstr "초안으로 전환"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1444
msgid "Suffix"
msgstr "접미사"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1442
msgid "Subtotal"
msgstr "소계"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1428
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1427
msgid "Sub Title"
msgstr "하위 제목"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1425
msgid "Styles"
msgstr "스타일"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1422
msgid "Strike"
msgstr "스트라이크"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1421
msgid "Story"
msgstr "스토리"

#: editor/editor/editor.php:2128 public/editor-build/282-wp/texts.php:1417
msgid "Stock"
msgstr "재고"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1416
msgid "Sticky"
msgstr "붙박이"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1414
msgid "Static"
msgstr "정적"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1412
msgid "Stars Bg"
msgstr "스타 배경"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1411
msgid "Stars"
msgstr "스타"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1406
msgid "Sport"
msgstr "스포츠"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1403
msgid "Specify an end time (in seconds)"
msgstr "종료 시간(초) 지정"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1401
msgid "Specify a start time (in seconds)"
msgstr "시작 시간 지정(초 단위)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1400
msgid "Specific User"
msgstr "특정 사용자"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1390
msgid "Source"
msgstr "출처"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1376
msgid "Some integrations are available only in PRO"
msgstr "일부 통합 기능은 프로에서만 사용할 수 있습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1375
msgid "Solid"
msgstr "견고함"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1363
msgid "Slides"
msgstr "슬라이드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1360
msgid "Slide"
msgstr "슬라이드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1359
msgid "Skip"
msgstr "건너뛰기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1358
msgid "Skin 4"
msgstr "스킨 4"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1357
msgid "Skin 3"
msgstr "스킨 3"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1356
msgid "Skin 2"
msgstr "스킨 2"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1355
msgid "Skin 1"
msgstr "스킨 1"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1354
msgid "Skin"
msgstr "스킨"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1347
msgid "Sign Up"
msgstr "가입하기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1343
msgid "Show to"
msgstr "대상 표시"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1339
msgid "Show message"
msgstr "메시지 표시"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1336
msgid "Show Social Context"
msgstr "소셜 컨텍스트 표시"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1331
msgid "Show Meta Data"
msgstr "메타 데이터 표시"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1328
msgid "Show Hidden Elements"
msgstr "숨겨진 요소 표시"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1326
msgid "Show Friend's Faces"
msgstr "친구 얼굴 보기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1325
msgid "Show Button Counter"
msgstr "버튼 카운터 표시"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1322
msgid "Shortname"
msgstr "짧은 이름"

#: editor/editor/editor.php:1997 public/editor-build/282-wp/texts.php:1320
msgid "Shortcuts"
msgstr "바로가기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1315
msgid "Shop Products"
msgstr "제품 쇼핑"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1314
msgid "Shop Pages"
msgstr "쇼핑 페이지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1313
msgid "Shop Categories"
msgstr "쇼핑 카테고리"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1312
msgid "Shop Cart"
msgstr "쇼핑 카트"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1308
msgid "Shape"
msgstr "모양"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1306
msgid "Shadow"
msgstr "그림자"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1294
msgid "Separator"
msgstr "구분 기호"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1292
msgid "Semi Bold"
msgstr "세미 굵게"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1290
msgid "Select tags"
msgstr "태그 선택"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1289
msgid "Select an element on the page to display more settings"
msgstr "페이지에서 요소를 선택하여 추가 설정을 표시합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1283
msgid "Select a menu from the element options"
msgstr "요소 옵션에서 메뉴를 선택합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1282
msgid "Select a Menu"
msgstr "메뉴 선택"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1279
msgid "Select Parent Element"
msgstr "상위 요소 선택"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1276
msgid "Section"
msgstr "섹션"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1275
msgid "Seconds"
msgstr "초"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1274
msgid "Search element"
msgstr "검색 요소"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1269
msgid "Scroll Page Behind"
msgstr "뒤로 스크롤 페이지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1262
msgid "Saving"
msgstr "저장"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1261
msgid "Saved Popups"
msgstr "저장된 팝업"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1260
msgid "Saved Library is syncing to your Account"
msgstr "저장된 라이브러리가 계정과 동기화 중"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1258
msgid "Save Layout"
msgstr "레이아웃 저장"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1257
msgid "Save Draft"
msgstr "초안 저장"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1253
msgid "Same Page"
msgstr "같은 페이지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1252
msgid "Sale"
msgstr "판매"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1249
msgid "START BUILDING YOUR POPUP"
msgstr "팝업 제작 시작하기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1242
msgid "SELECT LIST"
msgstr "목록 선택"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1241
msgid "SELECT FOR WHAT THE TEMPLATE IS USED"
msgstr "템플릿 사용 대상 선택"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1240
msgid "SELECT ACCOUNT"
msgstr "계정 선택"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1237
msgid "Rows"
msgstr "행"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1233
msgid "Rotate"
msgstr "회전"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1229
msgid "Right"
msgstr "오른쪽"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1205
msgid "Review"
msgstr "리뷰"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1204
msgid "Reverse Columns"
msgstr "역방향 열"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1203
msgid "Reverse"
msgstr "역방향"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1199
msgid "Reset Password"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1197
msgid "Reply-To"
msgstr "Reply-To"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1196
msgid "Reply"
msgstr "Reply"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1194
msgid "Replace global styling"
msgstr "글로벌 스타일 바꾸기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1189
msgid "Renderer"
msgstr "렌더러"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1186
msgid "Remember me"
msgstr "나를 기억해줘"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1185
msgid "Religion"
msgstr "종교"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1184
msgid "Related Products Tags"
msgstr "관련 제품 태그"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1183
msgid "Related Products Pagination"
msgstr "관련 제품 페이지 매김"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1182
msgid "Related Products"
msgstr "관련 제품"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1180
msgid "Register Info"
msgstr "정보 등록"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1179
msgid "Register"
msgstr "등록하기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1177
msgid "Refresh"
msgstr "새로 고침"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1174
msgid "Redo"
msgstr "다시 실행"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1173
msgid "Redirect After Logout"
msgstr "로그아웃 후 리디렉션"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1172
msgid "Redirect After Login"
msgstr "로그인 후 리디렉션"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1170
msgid "Recommend"
msgstr "추천"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1166
msgid "ReCAPTCHA"
msgstr "재캡챠"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1160
msgid "Radio"
msgstr "라디오"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1159
msgid "Radial"
msgstr "방사형"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1158
msgid "Query Source"
msgstr "쿼리 소스"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1156
msgid "Quantity"
msgstr "수량"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1150
msgid "Publish Page"
msgstr "페이지 게시"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1148
msgid "Protected Page"
msgstr "보호된 페이지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1147
msgid "Protected Form"
msgstr "보호된 양식"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1143
msgid "Products Tags"
msgstr "제품 태그"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1142
msgid "Products Pagination"
msgstr "제품 페이지 매김"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1137
msgid "Product Title"
msgstr "제품 제목"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1136
msgid "Product Thumbnail"
msgstr "제품 썸네일"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1135
msgid "Product Stock"
msgstr "제품 재고"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1133
msgid "Product SKU"
msgstr "제품 SKU"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1132
msgid "Product Review"
msgstr "제품 리뷰"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1131
msgid "Product Rating"
msgstr "제품 평가"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1130
msgid "Product Price"
msgstr "제품 가격"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1126
msgid "Product Meta"
msgstr "제품 메타"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1122
msgid "Product Gallery"
msgstr "제품 갤러리"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1121
msgid "Product Excerpt"
msgstr "제품 발췌"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1120
msgid "Product Content"
msgstr "제품 콘텐츠"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1119
msgid "Product Breadcrumbs"
msgstr "제품 빵 부스러기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1118
msgid "Product Attributes"
msgstr "제품 속성"

#: editor/editor/editor.php:2116 public/editor-build/282-wp/texts.php:1114
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1106
msgid "Press the button above to add popup"
msgstr "팝업을 추가하려면 위의 버튼을 누르세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1104
msgid "Prefix"
msgstr "접두사"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1099
msgid "Posts Tags"
msgstr "글 태그"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1098
msgid "Posts Pagination"
msgstr "글 페이지 매김"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1095
msgid "Post info"
msgstr "글 정보"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1093
msgid "Post Title"
msgstr "글 제목"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1091
msgid "Post Navigation"
msgstr "글 탐색"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1090
msgid "Post Info"
msgstr "글 정보"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1089
msgid "Post Excerpt"
msgstr "글 발췌"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1088
msgid "Post Content"
msgstr "콘텐츠 게시"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1085
msgid "Port"
msgstr "포트"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1083
msgid "Popup Close Icon"
msgstr "팝업 닫기 아이콘"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1082
msgid "Popup"
msgstr "팝업"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1078
msgid "Playlist Items"
msgstr "재생 목록 항목"

#: editor/editor/editor.php:2046 public/editor-build/282-wp/texts.php:1077
msgid "Playlist"
msgstr "재생 목록"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1072
msgid "Plain"
msgstr "Plain"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1071
msgid "Placeholder"
msgstr "플레이스홀더"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1068
msgid "Phone Number"
msgstr "전화번호"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1065
msgid "Percent"
msgstr "퍼센트"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1062
msgid "Paste Styles"
msgstr "붙여넣기 스타일"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1061
msgid "Paste Style"
msgstr "스타일 붙여넣기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1060
msgid "Paste"
msgstr "붙여넣기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1059
msgid "Password and confirm password is not the same"
msgstr "비밀번호와 확인 비밀번호가 동일하지 않습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1058
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1050
msgid "Pagination"
msgstr "페이지 매김"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1048
msgid "Page title"
msgstr "페이지 제목"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1046
msgid "Page Title"
msgstr "페이지 제목"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1045
msgid "Page Template"
msgstr "페이지 템플릿"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1040
msgid "Overlay "
msgstr "오버레이 "

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1037
msgid "Outset"
msgstr "아웃렛"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1030
msgid "Orientation"
msgstr "오리엔테이션"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1020
msgid "Open in Lightbox"
msgstr "라이트박스에서 열기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1014
msgid "On Hover"
msgstr "마우스 오버 시"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1013
msgid "On Click"
msgstr "클릭"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1012
msgid "Offset"
msgstr "오프셋"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1009
msgid "Number of posts"
msgstr "게시물 수"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:997
msgid "Nothing here, please refine your search."
msgstr "여기에 아무것도 없습니다. 검색 범위를 좁혀주세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:996
msgid "Nothing here yet, save a popup first."
msgstr "아직 아무것도 없습니다. 먼저 팝업을 저장하세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:995
msgid "Nothing here yet, save a layout first."
msgstr "아직 아무것도 없습니다. 레이아웃을 먼저 저장하세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:994
msgid "Nothing here yet, save a block first."
msgstr "아직 아무것도 없습니다. 먼저 블록을 저장하세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:993
msgid "Nothing here yet, make a global popup first."
msgstr "아직 아무것도 없습니다. 먼저 글로벌 팝업을 만드세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:992
msgid "Nothing here yet, make a global block first."
msgstr "아직 아무것도 없습니다. 먼저 글로벌 블록을 만드세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:991
msgid "Nothing Found"
msgstr "찾을 수 없음"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:988
msgid "Not Required"
msgstr "필요 없음"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:984
msgid "No results"
msgstr "결과 없음"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:980
msgid "No matches found"
msgstr "일치하는 항목이 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:972
msgid "Need help"
msgstr "도움 필요"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:970
msgid "Nav"
msgstr "내비"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:968
msgid "Native HTML5"
msgstr "네이티브 HTML5"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:965
msgid "N/A"
msgstr "해당 없음"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:963
msgid "Muted"
msgstr "음소거"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:960
msgid "Multiple Selection"
msgstr "다중 선택"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:955
msgid "Move right"
msgstr "오른쪽으로 이동"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:954
msgid "Move left"
msgstr "왼쪽으로 이동"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:914
msgid "Minimal"
msgstr "최소"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:912
msgid "Min Time"
msgstr "최소 시간"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:911
msgid "Min Date"
msgstr "최소 날짜"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:910
msgid "Min"
msgstr "최소"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:904
msgid "Meta Data"
msgstr "메타 데이터"

#: editor/editor/editor.php:2133 public/editor-build/282-wp/texts.php:903
msgid "Meta"
msgstr "메타"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:902
msgid "Messages"
msgstr "메시지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:898
msgid "Menu order"
msgstr "메뉴 순서"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:896
msgid "Menu Items"
msgstr "메뉴 항목"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:894
msgid "Mention"
msgstr "멘션"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:893
msgid "Membership"
msgstr "멤버십"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:892
msgid "Mega Menu"
msgstr "메가 메뉴"

#: editor.php:626 public/editor-build/282-wp/texts.php:887
msgid "Medium"
msgstr "중간"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:881
msgid "Max. File Size"
msgstr "최대 파일 크기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:879
msgid "Max Time"
msgstr "최대 시간"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:878
msgid "Max Date"
msgstr "최대 날짜"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:877
msgid "Max"
msgstr "최대"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:873
msgid "Mask"
msgstr "마스크"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:863
msgid "Manual"
msgstr "매뉴얼"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:861
msgid "Make it Nofollow"
msgstr "노팔로우 만들기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:860
msgid "Make it Hamburger"
msgstr "햄버거 만들기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:857
msgid "Main"
msgstr "메인"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:855
msgid "Lottie Link"
msgstr "Lottie 링크"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:854
msgid "Lottie File"
msgstr "Lottie 파일"

#: editor/editor/editor.php:2058 public/editor-build/282-wp/texts.php:853
msgid "Lottie"
msgstr "Lottie"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:852
msgid "Lost Password"
msgstr "비밀번호 분실"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:849
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:847
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:845
msgid "Locked"
msgstr "잠김"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:843
msgid "Loading..."
msgstr "로드 중..."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:840
msgid "Lists are empty. Please add a new list and try again."
msgstr "목록이 비어 있습니다. 새 목록을 추가하고 다시 시도하세요."

#: editor/editor/editor.php:1946 public/editor-build/282-wp/texts.php:836
msgid "Links"
msgstr "링크"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:831
msgid "Linear"
msgstr "선형"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:826
msgid "Like"
msgstr "좋아요"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:823
msgid "Light"
msgstr "밝게"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:820
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:817
msgid "Layouts"
msgstr "레이아웃"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:815
msgid "Lateral"
msgstr "측면"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:813
msgid "Last Name"
msgstr "마지막 이름"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:801
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "키보드 단축키"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:795
msgid "Item"
msgstr "항목"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:792
msgid "It's a sample"
msgstr "샘플입니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:788
msgid "Invalid api data"
msgstr "잘못된 API 데이터"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:786
msgid "Intro"
msgstr "인트로"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:782
msgid "Inset"
msgstr "인셋"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:773
msgid "Inputted a valid site key"
msgstr "유효한 사이트 키를 입력했습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:772
msgid "Input"
msgstr "입력"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:771
msgid "Inline"
msgstr "인라인"

#: editor/editor/editor.php:2084 public/editor-build/282-wp/texts.php:768
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:763
msgid "Incorrect username or password"
msgstr "사용자 아이디 또는 비밀번호가 잘못되었습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:762
msgid "Incorrect"
msgstr "잘못됨"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:760
msgid "Include Share Button"
msgstr "공유 포함 버튼"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:758
msgid "Include Full Post"
msgstr "전체 글 포함"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:761
msgid "Include by"
msgstr "포함 기준"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:752
msgid "Import This Story"
msgstr "이 스토리 가져오기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:751
msgid "Import This Layout"
msgstr "이 레이아웃 가져오기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:750
msgid "Import New Popup"
msgstr "새 팝업 가져오기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:749
msgid "Import New Layout"
msgstr "새 레이아웃 가져오기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:748
msgid "Import New Block"
msgstr "새 블록 가져오기"

#: public/editor-client/build/texts.php:47
msgid "Image file is too large."
msgstr "이미지 파일이 너무 큽니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:746
msgid "Image Test"
msgstr "이미지 테스트"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:743
msgid "If you need to increase max upload size please contact your hosting."
msgstr "최대 업로드 크기를 늘려야 하는 경우 호스팅 업체에 문의하세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:733
msgid "Icons"
msgstr "아이콘"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:723
msgid "Hover Transition"
msgstr "호버 전환"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:719
msgid "Hours"
msgstr "시간"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:717
msgid "Host"
msgstr "호스트"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:716
msgid "Horizontal Offset"
msgstr "수평 오프셋"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:715
msgid "Horizontal Align"
msgstr "수평 정렬"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:708
msgid "Hide Hidden Elements"
msgstr "숨겨진 요소 숨기기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:707
msgid "Hide Cover Photo"
msgstr "표지 사진 숨기기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:705
msgid "Hide"
msgstr "숨기기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:704
msgid "Hidden"
msgstr "숨겨진"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:695
msgid "Header"
msgstr "헤더"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:694
msgid "Head"
msgstr "헤드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:691
msgid "Handle"
msgstr "핸들"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:673
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:671
msgid "Gradient"
msgstr "그라데이션"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:666
msgid "Global Popups"
msgstr "글로벌 팝업"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:665
msgid "Global Blocks"
msgstr "글로벌 블록"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:662
msgid "Get a PRO plan"
msgstr "프로 요금제 받기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:655
msgid "Gaming"
msgstr "게임"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:654
msgid "Gallery Tags"
msgstr "갤러리 태그"

#: editor/editor/editor.php:2039 editor/editor/editor.php:2120
#: public/editor-build/282-wp/texts.php:653
msgid "Gallery"
msgstr "갤러리"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:651
msgid "Full name"
msgstr "전체 이름"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:650
msgid "Full Screen"
msgstr "전체 화면"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:645
msgid "From Name"
msgstr "발신자 이름"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:644
msgid "From Email"
msgstr "이메일에서"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:640
msgid "Forms"
msgstr "양식"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:639
msgid "Form Fields"
msgstr "양식 필드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:634
msgid "Food"
msgstr "음식"

#: editor/editor/editor.php:1947 public/editor-build/282-wp/texts.php:633
msgid "Fonts"
msgstr "글꼴"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:632
msgid "Font weight"
msgstr "글꼴 무게"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:631
msgid "Font name"
msgstr "글꼴 이름"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:629
msgid "Font Name is Required"
msgstr "글꼴 이름은 필수입니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:628
msgid "Followers"
msgstr "팔로워"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:627
msgid "Follow"
msgstr "팔로우"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:619
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:616
msgid "Filters"
msgstr "필터"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:601
msgid "File"
msgstr "파일"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:600
msgid "Fields are empty. Please add fields and try again."
msgstr "필드가 비어 있습니다. 필드를 추가하고 다시 시도하세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:599
msgid "Fields are empty"
msgstr "필드가 비어 있습니다."

#: editor/editor/editor.php:2079 public/editor-build/282-wp/texts.php:592
msgid "Featured Image"
msgstr "추천 이미지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:589
msgid "Failed to upload file. Please upload a valid JPG, PNG, SVG or GIF image."
msgstr "파일을 업로드하지 못했습니다. 유효한 JPG, PNG, SVG 또는 GIF 이미지를 업로드하세요."

#: public/editor-client/build/texts.php:38
msgid "Failed to update page"
msgstr "페이지 업데이트에 실패했습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:588
msgid "Failed to reset password"
msgstr "비밀번호 재설정에 실패했습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:582
msgid "Failed to fetch api data"
msgstr "API 데이터를 가져오지 못했습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:578
msgid "Facebook Page"
msgstr "페이스북 페이지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:577
msgid "Facebook Group"
msgstr "페이스북 그룹"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:576
msgid "Facebook Embed"
msgstr "페이스북 퍼가기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:575
msgid "Facebook Button"
msgstr "페이스북 버튼"

#: editor/editor/editor.php:2064 public/editor-build/282-wp/texts.php:574
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:573
msgid "FORM FIELDS"
msgstr "양식 필드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:572
msgid "FONT VARIATION"
msgstr "글꼴 변형"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:570
msgid "FIELDS"
msgstr "필드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:568
msgid "Extra Light"
msgstr "엑스트라 라이트"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:566
msgid "Extra Bold"
msgstr "매우 굵게"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:563
msgid "Export All Popups"
msgstr "모든 팝업 내보내기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:562
msgid "Export All Layouts"
msgstr "모든 레이아웃 내보내기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:561
msgid "Export All Blocks"
msgstr "모든 블록 내보내기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:559
msgid "Exclude by"
msgstr "제외 기준"

#: editor/editor/editor.php:2083 public/editor-build/282-wp/texts.php:556
msgid "Excerpt"
msgstr "발췌"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:554
msgid "Events"
msgstr "이벤트"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:546
msgid "Established a stable internet connection"
msgstr "안정적인 인터넷 연결 설정"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:540
msgid "Enter the allowed file types, separated by a comma (jpg, gif, pdf, etc)."
msgstr "허용되는 파일 유형을 쉼표로 구분하여 입력합니다(jpg, gif, pdf 등)."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:532
msgid "Encryption"
msgstr "암호화"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:531
msgid "Enable tags"
msgstr "태그 사용"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:530
msgid "Enable on Tablet"
msgstr "태블릿에서 사용"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:528
msgid "Enable Tags"
msgstr "태그 사용"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:519
msgid "Email to recover password cannot be empty"
msgstr "비밀번호를 복구할 이메일은 비워둘 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:517
msgid "Email confirmation to join the list"
msgstr "목록 가입을 위한 이메일 확인"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:516
msgid "Email To"
msgstr "이메일 수신자"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:510
msgid "Elements"
msgstr "요소"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:508
msgid "Education"
msgstr "교육"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:505
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:504
msgid "EOT File"
msgstr "EOT 파일"

#: editor/editor/editor.php:1973 public/editor-build/282-wp/texts.php:503
msgid "Dynamic Content"
msgstr "동적 콘텐츠"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:500
msgid "Duplicate Account"
msgstr "중복 계정"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:498
msgid "Drawer Position"
msgstr "서랍 위치"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:495
msgid "Download this block"
msgstr "이 블록 다운로드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:488
msgid "Done, your library has synced"
msgstr "완료, 라이브러리가 동기화되었습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:487
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:486
msgid "Don't have tags"
msgstr "태그가 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:485
msgid "Don't have items"
msgstr "항목이 없음"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:484
msgid "Dividers"
msgstr "디바이더"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:483
msgid "Disqus"
msgstr "Disqus"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:479
msgid "Display Close Button"
msgstr "닫기 버튼 표시"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:477
msgid "Disconnect"
msgstr "연결 해제"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:475
msgid "Disable on Tablet"
msgstr "태블릿에서 비활성화"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:462
msgid "Deselected the “Verify the origin of reCAPTCHA solutions” checkbox within your Google account."
msgstr "Google 계정에서 'reCAPTCHA 솔루션의 출처 확인' 확인란을 선택 취소합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:453
msgid "Default Roles"
msgstr "기본 역할"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:450
msgid "Days"
msgstr "일"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:444
msgid "Dark"
msgstr "다크"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:443
msgid "DELETE"
msgstr "삭제"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:441
msgid "Custom Video"
msgstr "사용자 지정 비디오"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:440
msgid "Custom Text"
msgstr "사용자 지정 텍스트"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:438
msgid "Custom Page"
msgstr "사용자 지정 페이지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:436
msgid "Custom CSS"
msgstr "사용자 정의 CSS"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:435
msgid "Custom Attributes"
msgstr "사용자 정의 속성"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:430
msgid "Current Page"
msgstr "현재 페이지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:426
msgid "Create your own"
msgstr "나만의 콘텐츠 만들기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:424
msgid "Create a new list"
msgstr "새 목록 만들기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:423
msgid "Create a menu"
msgstr "메뉴 만들기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:422
msgid "Create Account & Connect"
msgstr "계정 만들기 및 연결"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:421
msgid "Create"
msgstr "만들기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:414
msgid "Could not switch to draft"
msgstr "초안으로 전환할 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:413
msgid "Could not save layout"
msgstr "레이아웃을 저장할 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:412
msgid "Could not publish or save page"
msgstr "페이지를 게시하거나 저장할 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:410
msgid "Could not download Saved block"
msgstr "저장된 블록을 다운로드할 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:409
msgid "Could not download Saved Popup"
msgstr "저장된 팝업을 다운로드할 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:408
msgid "Could not download Saved Layout"
msgstr "저장된 레이아웃을 다운로드할 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:407
msgid "Could not Create Saved Popup"
msgstr "저장된 팝업을 만들 수 없음"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:406
msgid "Could not Create Saved Block"
msgstr "저장된 블록을 만들 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:405
msgid "Could not Create Global Popup"
msgstr "글로벌 팝업을 만들 수 없음"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:404
msgid "Could not Create Global Block"
msgstr "글로벌 블록을 만들 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:401
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:393
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:392
msgid "Context Type"
msgstr "컨텍스트 유형"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:391
msgid "Context"
msgstr "컨텍스트"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:389
msgid "Content Gap"
msgstr "콘텐츠 갭"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:384
msgid "Connect a new account"
msgstr "새 계정 연결"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:383
msgid "Connect"
msgstr "연결"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:380
msgid "Conditions"
msgstr "조건"

#: editor/editor/editor.php:2069 public/editor-build/282-wp/texts.php:378
msgid "Comments"
msgstr "댓글"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:376
msgid "Comment"
msgstr "댓글"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:369
msgid "Color"
msgstr "색상"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:366
msgid "Collapsible"
msgstr "접을 수 있음"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:364
msgid "Collaborate"
msgstr "협업"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:361
msgid "Cloud"
msgstr "클라우드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:358
msgid "Close Popup"
msgstr "팝업 닫기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:356
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:353
msgid "Click Outside to Close"
msgstr "닫으려면 외부를 클릭"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:352
msgid "Clear Layout"
msgstr "레이아웃 지우기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:351
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:350
msgid "Classic"
msgstr "클래식"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:345
msgid "Checkbox"
msgstr "체크박스"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:344
msgid "Check your email address"
msgstr "이메일 주소 확인"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:337
msgid "Cc"
msgstr "참조"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:334
msgid "Categories Tags"
msgstr "카테고리 태그"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:333
msgid "Categories Pagination"
msgstr "카테고리 페이지 매김"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:329
msgid "Cart Settings"
msgstr "카트 설정"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:327
msgid "Cart Items"
msgstr "장바구니 항목"

#: editor/editor/editor.php:2041 public/editor-build/282-wp/texts.php:323
msgid "Carousel"
msgstr "캐러셀"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:321
msgid "Captions"
msgstr "캡션"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:320
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:315
msgid "CSS ID"
msgstr "CSS ID"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:313
msgid "CREATE LIST"
msgstr "목록 만들기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:312
msgid "CMS"
msgstr "CMS"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:306
msgid "Buttons"
msgstr "버튼"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:298
msgid "Button Size"
msgstr "버튼 크기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:294
msgid "Business Hour"
msgstr "비즈니스 시간"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:293
msgid "Business"
msgstr "비즈니스"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:288
msgid "Bubble"
msgstr "Bubble"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:287
msgid "Bub. Bg"
msgstr "Bub. Bg"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:286
msgid "Bub."
msgstr "Bub."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:285
msgid "Btn Color"
msgstr "버튼 색상"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:284
msgid "Btn Bg"
msgstr "버튼 배경"

#: editor/editor/editor.php:2086 public/editor-build/282-wp/texts.php:282
msgid "Breadcrumbs"
msgstr "빵 부스러기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:281
msgid "Branding"
msgstr "브랜딩"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:273
msgid "Bottom"
msgstr "하단"

#: editor/editor/editor.php:1925 public/editor-build/282-wp/texts.php:268
msgid "Blocks"
msgstr "블록"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:267
msgid "Block will be synchronized"
msgstr "블록이 동기화됩니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:266
msgid "Block is synchronized"
msgstr "블록이 동기화됨"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:265
msgid "Block conditions are available only in PRO"
msgstr "블록 조건은 프로에서만 사용할 수 있습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:264
msgid "Block Name"
msgstr "블록 이름"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:261
msgid "Black"
msgstr "검정색"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:257
msgid "Bg Star"
msgstr "Bg Star"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:255
msgid "Bg"
msgstr "배경"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:254
msgid "Between"
msgstr "사이"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:253
msgid "Bcc"
msgstr "Bcc"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:236
msgid "Back to Stories"
msgstr "스토리로 돌아가기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:235
msgid "Back to Login"
msgstr "로그인으로 돌아가기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:234
msgid "Back to Layouts"
msgstr "레이아웃으로 돌아가기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:231
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:229
msgid "Avatar"
msgstr "아바타"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:227
msgid "Autoplay"
msgstr "자동 재생"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:226
msgid "Automotive"
msgstr "자동차"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:225
msgid "AutoPlay"
msgstr "자동 재생"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:218
msgid "Authentication"
msgstr "인증"

#: editor/editor/editor.php:2014 public/editor-build/282-wp/texts.php:217
msgid "Audio"
msgstr "오디오"

#: editor/editor/editor.php:2141 public/editor-build/282-wp/texts.php:216
msgid "Attributes"
msgstr "속성"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:211
msgid "Aside"
msgstr "옆으로"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:208
msgid "Article"
msgstr "기사"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:207
msgid "Arrows Spacing"
msgstr "화살표 간격"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:201
msgid "Arrangement"
msgstr "정리"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:199
msgid "Archives"
msgstr "아카이브"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:185
msgid "Alt Title"
msgstr "대체 제목"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:183
msgid "Allowed File Types"
msgstr "허용되는 파일 유형"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:165
msgid "All fields marked with an asterisk ( * ) must be mapped."
msgstr "별표( * )로 표시된 모든 필드는 매핑되어야 합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:164
msgid "All fields marked with an asterisk ( * ) must be completed."
msgstr "별표( * )로 표시된 모든 필드를 완료해야 합니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:163
msgid "All fields cannot be empty"
msgstr "모든 필드는 비워 둘 수 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:158
msgid "Aligned Right"
msgstr "오른쪽 정렬"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:157
msgid "Aligned Left"
msgstr "왼쪽 정렬"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:146
msgid "Additionals"
msgstr "추가"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:137
msgid "Add new trigger condition"
msgstr "새 트리거 조건 추가"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:135
msgid "Add new font variation"
msgstr "새 글꼴 변형 추가"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:134
msgid "Add new display condition"
msgstr "새 표시 조건 추가"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:140
msgid "Add to cart Input"
msgstr "카트에 추가 입력"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:131
msgid "Add To Cart"
msgstr "카트에 추가"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:129
msgid "Add Shopify Elements"
msgstr "Shopify 요소 추가"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:127
msgid "Add New Font"
msgstr "새 글꼴 추가"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:125
msgid "Add New Block / Layout"
msgstr "새 블록/레이아웃 추가"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:122
msgid "Add Font"
msgstr "글꼴 추가"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:114
msgid "Active"
msgstr "활성화"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:113
msgid "Activate Tab"
msgstr "활성화 탭"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:112
msgid "Action"
msgstr "동작"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:111
msgid "Accounts are empty. Please connect a new account and try again."
msgstr "계정이 비어 있습니다. 새 계정을 연결한 후 다시 시도하세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:109
msgid "Accordion Tags"
msgstr "아코디언 태그"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:108
msgid "Accordion Items"
msgstr "아코디언 항목"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:105
msgid "Access your Library in any WP install by connecting your Account"
msgstr "계정을 연결하여 모든 WP 설치에서 라이브러리에 액세스하세요."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:103
msgid "APPS"
msgstr "APPS"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:67
msgid "ADD GOOGLE FONT"
msgstr "Google 글꼴 추가"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:66
msgid "ADD FONT VARIATION"
msgstr "글꼴 변형 추가"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:65
msgid "? (%s)"
msgstr "? (%s)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:28
msgid "+ 6:00 (Nur-Sultan)"
msgstr "+ 6:00(누르술탄)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:8
msgid "%s Selected"
msgstr "선택된 %s"

#: maintenance-mode.php:117
msgid "Edit Page"
msgstr "페이지 편집"

#: maintenance-mode.php:110
msgid "Maintenance Mode ON"
msgstr "유지 관리 모드 켜짐"

#: import/parsers/simplexml.php:26 import/parsers/simplexml.php:34
msgid "There was an error when reading this WXR file"
msgstr "이 WXR 파일을 읽는 동안 오류가 발생했습니다."

#: import/parsers/regex.php:95 import/parsers/simplexml.php:38
#: import/parsers/simplexml.php:43 import/parsers/xml.php:69
msgid "This does not appear to be a WXR file, missing/invalid WXR version number"
msgstr "WXR 파일이 아닌 것 같습니다, WXR 버전 번호가 누락되었거나 유효하지 않습니다."

#: import/parser.php:51
msgid "Details are shown above. The importer will now try again with a different parser..."
msgstr "위와 같이 세부 정보가 표시됩니다. 이제 임포터가 다른 파서를 사용하여 다시 시도합니다..."

#: import/main.php:103
msgid "Template imported successfully."
msgstr "템플릿을 성공적으로 가져왔습니다."

#: import/main.php:91
msgid "Invalid demo id. Please contact our support."
msgstr "데모 ID가 잘못되었습니다. 지원팀에 문의하세요."

#: import/main.php:68
msgid "Deletes your current content"
msgstr "현재 콘텐츠를 삭제합니다."

#: import/main.php:67
msgid "Choose this option if you want to start fresh and delete your current content. A backup is advisable, there is no turning back from this."
msgstr "새로 시작하고 현재 콘텐츠를 삭제하려면 이 옵션을 선택합니다. 백업을 하는 것이 좋으며 이 후에는 되돌릴 수 없습니다."

#: import/main.php:66
msgid "Delete existing content"
msgstr "기존 콘텐츠 삭제"

#: import/main.php:65
msgid "Install Template"
msgstr "템플릿 설치"

#: import/main.php:64
msgid "Choose this option if you want to keep your current content. If you are using %s, some of the global options might overlap."
msgstr "현재 콘텐츠를 유지하려면 이 옵션을 선택합니다. %s를 사용하는 경우 일부 전역 옵션이 겹칠 수 있습니다."

#: import/main.php:63
msgid "Keep existing content"
msgstr "기존 콘텐츠 유지"

#: import/main.php:62
msgid "Please don’t close this window until the installation is finished. This might take up to a couple of minutes (five min, usually less)."
msgstr "설치가 완료될 때까지 이 창을 닫지 마세요. 최대 몇 분(보통 5분 이내)이 소요될 수 있습니다."

#: import/main.php:61
msgid "Installing Starter Template"
msgstr "스타터 템플릿 설치"

#: import/main.php:60
msgid "Thank You!"
msgstr "감사합니다!"

#: import/main.php:59
msgid "Good news, your starter template was successfully installed. Time to build your amazing website fast & easy!"
msgstr "스타터 템플릿이 성공적으로 설치되었습니다. 이제 멋진 웹사이트를 빠르고 쉽게 만들 시간입니다!"

#: import/main.php:58
msgid "Template Successfully Installed"
msgstr "템플릿이 성공적으로 설치되었습니다."

#: import/main.php:57
msgid "Ok"
msgstr "좋아요"

#: import/main.php:56
msgid "Bad news, your starter template was not installed. Something went wrong and we couldn’t do it. Please contact us."
msgstr "안타깝게도 시작 템플릿이 설치되지 않았습니다. 문제가 발생하여 설치할 수 없습니다. 문의해 주세요."

#: import/main.php:55 public/editor-build/282-wp/texts.php:1377
#: public/editor-client/build/texts.php:59
msgid "Something went wrong"
msgstr "문제가 발생했습니다."

#: editor/editor/editor.php:2077 import/main.php:52
#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1272
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: import/main.php:51
msgid "Pro"
msgstr "프로"

#: import/main.php:50
msgid "Free"
msgstr "무료"

#: import/main.php:49
msgid "Install"
msgstr "설치"

#: import/main.php:48
msgid "Live Preview"
msgstr "실시간 미리보기"

#: import/main.php:47 public/editor-build/282-wp/texts.php:159
msgid "All"
msgstr "모든"

#: import/main.php:34 import/main.php:35
msgid "Starter Templates"
msgstr "스타터 템플릿"

#: import/importer.php:719
msgid "The uploaded file could not be moved"
msgstr "업로드한 파일을 이동할 수 없습니다."

#: import/importer.php:678
msgid "Invalid file type"
msgstr "잘못된 파일 유형"

#: import/importer.php:607
msgid "Menu item skipped due to invalid menu slug: %s"
msgstr "잘못된 메뉴 슬러그로 인해 메뉴 항목을 건너뛰었습니다: %s"

#: import/importer.php:601
msgid "Menu item skipped due to missing menu slug."
msgstr "메뉴 슬러그가 누락되어 메뉴 항목을 건너뛰었습니다."

#: import/importer.php:459
msgid "Failed to import %s %s. Error: %s"
msgstr "%s %s를 가져오지 못했습니다. 오류: %s"

#: import/importer.php:423
msgid "Failed to import %s \"%s\". Error: %s"
msgstr "%s \"%s\"를(를) 가져오지 못했습니다. 오류: %s"

#: import/importer.php:326
msgid "Failed to import &#8220;%s&#8221;: Invalid post type %s"
msgstr "&#8220;%s&#8221; 를 가져오지 못했습니다: 잘못된 게시물 유형 %s입니다."

#: import/importer.php:236
msgid "Failed to import %s %s"
msgstr "%s %s를 가져오지 못했습니다."

#: import/importer.php:184
msgid "Failed to import post tag %s"
msgstr "게시물 태그 %s를 가져오지 못했습니다."

#: import/importer.php:142
msgid "Failed to import category %s"
msgstr "범주 %s를 가져오지 못했습니다."

#: editor/asset/static-file-trait.php:161
msgid "Failed to write content"
msgstr "콘텐츠 작성 실패"

#: editor/zip/archiver.php:197
msgid "Unsupported zip file version"
msgstr "지원되지 않는 zip 파일 버전"

#: editor/zip/archiver.php:192
msgid "Unsupported object found in zip file"
msgstr "Zip 파일에서 지원되지 않는 개체를 발견했습니다."

#: editor/zip/archiver.php:136
msgid "Unable to find the archive."
msgstr "아카이브를 찾을 수 없습니다."

#: editor/zip/archiver.php:75
msgid "Failed to create archive."
msgstr "아카이브를 만들지 못했습니다."

#: editor/zip/archiver.php:37
msgid "Please install/enable php zip extension. Contact your hosting company for more info and help."
msgstr "PHP ZIP 확장자를 설치/활성화하세요. 자세한 정보와 도움을 받으려면 호스팅 회사에 문의하세요."

#: editor/rest-extend.php:27
msgid "Brizy attached media"
msgstr "Brizy 첨부 미디어"

#: editor/project.php:96
msgid "Brizy Project."
msgstr "Brizy 프로젝트."

#: editor/block-screenshot-api.php:83 editor/screenshot/manager.php:40
msgid "Invalid image content"
msgstr "잘못된 이미지 콘텐츠"

#: editor/screenshot/manager.php:43 editor/screenshot/manager.php:60
msgid "Invalid uid string"
msgstr "잘못된 uid 문자열"

#: editor/block-screenshot-api.php:69
msgid "Bad request"
msgstr "잘못된 요청"

#: editor/auto-save-aware.php:42
msgid "There is nothing to save. The autosave and the post content are the same."
msgstr "저장할 내용이 없습니다. 자동 저장과 글 콘텐츠가 동일합니다."

#: editor.php:641
msgid "Original"
msgstr "원본"

#: editor.php:314
msgid " Template"
msgstr " 템플릿"

#: content/providers/free-provider.php:186
msgid "Please set a valid product"
msgstr "유효한 제품을 설정하세요."

#: content/providers/free-provider.php:141
msgid "%s comment"
msgid_plural "%s comments"
msgstr[0] "댓글 %s개"

#: compatibilities/wordpress-importer.php:38
msgid "Importing Brizy post &#8220;%s&#8221; will be skipped due to incompatible version: %s"
msgstr "호환되지 않는 버전으로 인해 Brizy 게시물 &#8220;%s&#8221; 가져오기를 건너뛰었습니다: %s."

#: brizy.php:92
msgid "%1$s failed to start. Please contact the support <a href=\"%s\">here</a>."
msgstr "%1$s를(를) 시작하지 못했습니다. <a href=\"%s\">여기</a>에서 지원팀에 문의하세요."

#: system-checks.php:37
msgid "%1$s requires PHP version 5.6+, you currently running PHP %2$s. <b>%3$s IS NOT RUNNING.</b>"
msgstr "%1$s에는 PHP 버전 5.6 이상이 필요하며, 현재 PHP %2$s를 실행 중입니다. <b>%3$s가(가) 실행되고 있지 않습니다.</b>"

#: admin/views/settings/maintenance.php:66
msgid "Whitelisted IP Addresses"
msgstr "화이트리스트 IP 주소"

#: admin/views/settings/maintenance.php:60
msgid "You have no pages. Please %s create %s one."
msgstr "페이지가 없습니다. %s 만들어 %s 주세요."

#: admin/views/settings/maintenance.php:54
msgid "Select a page"
msgstr "페이지 선택"

#: admin/views/settings/maintenance.php:49
msgid "Choose a Page"
msgstr "페이지 선택"

#: admin/views/settings/maintenance.php:22
msgid "Who Can Access"
msgstr "액세스 가능한 사용자"

#: admin/views/settings/maintenance.php:16
msgid "Maintenance"
msgstr "유지 관리"

#: admin/views/settings/maintenance.php:15
msgid "Coming Soon"
msgstr "출시 예정"

#: admin/views/settings/maintenance.php:14
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화"

#: admin/views/settings/maintenance.php:10
msgid "Choose Mode"
msgstr "모드 선택"

#: admin/views/settings/general.php:43
msgid "Enable JSON uploads"
msgstr "JSON 업로드 활성화"

#: admin/views/settings/general.php:27
msgid "Enable SVG uploads"
msgstr "SVG 업로드 사용"

#: admin/views/notice.php:14
msgid "Dismiss this notice"
msgstr "이 알림 해제"

#: admin/views/membership/checklist.php:12
#: admin/views/settings/maintenance.php:33
#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1230
msgid "Roles"
msgstr "역할"

#: admin/views/dashboard.php:23
msgid "Go PRO"
msgstr "프로로 가기"

#: admin/views/dashboard.php:17 public/editor-build/282-wp/texts.php:703
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: admin/views/dashboard.php:12
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#: admin/views/dashboard-posts.php:4
msgid "Recently Edited"
msgstr "최근 편집됨"

#: admin/views/dashboard-news.php:20
msgid "No News"
msgstr "뉴스 없음"

#: admin/views/dashboard-news.php:10
msgid "New"
msgstr "신규"

#: admin/views/dashboard-news.php:4
msgid "News & Updates"
msgstr "뉴스 및 업데이트"

#: admin/views/button.php:19 compatibilities/gutenberg.php:86
msgid "Back to WordPress Editor"
msgstr "워드프레스 편집기로 돌아가기"

#: admin/templates.php:845 admin/templates.php:865
msgid "Invalid data version."
msgstr "잘못된 데이터 버전입니다."

#: admin/templates.php:838
msgid "Unable to get the rule validator for this post type."
msgstr "이 글 유형에 대한 규칙 유효성 검사기를 가져올 수 없습니다."

#: admin/templates.php:282
msgid "Unable to show the rule box."
msgstr "규칙 상자를 표시할 수 없습니다."

#: admin/templates.php:250 public/editor-build/282-wp/texts.php:480
msgid "Display Conditions"
msgstr "표시 조건"

#: admin/templates.php:222
msgid "templates"
msgstr "템플릿"

#: admin/templates.php:213
msgid "No Templates found in Trash."
msgstr "휴지통에 템플릿을 찾을 수 없습니다."

#: admin/templates.php:212
msgid "No Templates found."
msgstr "템플릿을 찾을 수 없습니다."

#: admin/templates.php:211
msgid "Parent Templates:"
msgstr "부모 템플릿:"

#: admin/templates.php:210
msgid "Search Templates"
msgstr "검색 템플릿"

#: admin/templates.php:209
msgid "Templates"
msgstr "템플릿"

#: admin/templates.php:207
msgid "Edit Template"
msgstr "템플릿 편집"

#: admin/templates.php:206
msgid "New Template"
msgstr "새 템플릿"

#: admin/templates.php:205
msgid "Add New Template"
msgstr "새 템플릿 추가"

#: admin/templates.php:203
msgctxt "add new on admin bar"
msgid "Template"
msgstr "템플릿"

#: admin/templates.php:202
msgctxt "admin menu"
msgid "Templates"
msgstr "템플릿"

#: admin/templates.php:201
msgctxt "post type singular name"
msgid "Template"
msgstr "템플릿"

#: admin/templates.php:200
msgctxt "post type general name"
msgid "Templates"
msgstr "템플릿"

#: admin/templates.php:188
msgid "Preview Template"
msgstr "템플릿 미리보기"

#: admin/templates.php:179 admin/templates.php:208
msgid "View Template"
msgstr "템플릿 보기"

#: admin/templates.php:173
msgid "Template draft updated."
msgstr "템플릿 초안이 업데이트되었습니다."

#: admin/templates.php:169
msgid "Template scheduled for: <strong>%1$s</strong>."
msgstr "템플릿이 예약되었습니다: <strong>%1$s</strong>."

#: admin/templates.php:167
msgid "Template submitted."
msgstr "템플릿이 제출되었습니다."

#: admin/templates.php:166
msgid "Template saved."
msgstr "템플릿이 저장되었습니다."

#: admin/templates.php:165
msgid "Template published."
msgstr "템플릿이 게시되었습니다."

#: admin/templates.php:162
msgid "Template restored to revision from %s"
msgstr "템플릿이 %s에서 수정본으로 복원되었습니다."

#: admin/templates.php:156 admin/templates.php:159
msgid "Template updated."
msgstr "템플릿이 업데이트되었습니다."

#: admin/templates.php:126
msgid "Product Archive"
msgstr "제품 아카이브"

#: admin/templates.php:120 editor/editor/editor.php:2095
#: public/editor-build/282-wp/texts.php:198
msgid "Archive"
msgstr "아카이브"

#: admin/templates.php:119
msgid "Single"
msgstr "싱글"

#: admin/stories/main.php:126
msgid "Preview Story"
msgstr "스토리 미리보기"

#: admin/stories/main.php:111
msgid "Story draft updated."
msgstr "스토리 초안이 업데이트되었습니다."

#. translators: Publish box date format, see http://php.net/date
#: admin/stories/main.php:109 admin/templates.php:171
msgid "M j, Y @ G:i"
msgstr "M j, Y @ G:i"

#: admin/stories/main.php:107
msgid "Story scheduled for: <strong>%1$s</strong>."
msgstr "스토리 예정: <strong>%1$s</strong>."

#: admin/stories/main.php:105
msgid "Story submitted."
msgstr "스토리가 제출되었습니다."

#: admin/stories/main.php:104
msgid "Story saved."
msgstr "스토리가 저장되었습니다."

#: admin/stories/main.php:103
msgid "Story published."
msgstr "스토리가 게시되었습니다."

#: admin/stories/main.php:100
msgid "Story restored to revision from %s"
msgstr "스토리가 %s에서 수정본으로 복원되었습니다."

#: admin/stories/main.php:96 admin/templates.php:158
msgid "Custom field deleted."
msgstr "사용자 정의 필드가 삭제되었습니다."

#: admin/stories/main.php:95 admin/templates.php:157
msgid "Custom field updated."
msgstr "사용자 정의 필드가 업데이트되었습니다."

#: admin/stories/main.php:94 admin/stories/main.php:97
msgid "Story updated."
msgstr "스토리가 업데이트되었습니다."

#: admin/stories/main.php:60 public/editor-build/282-wp/texts.php:1739
msgid "stories"
msgstr "스토리"

#: admin/stories/main.php:52
msgid "No Stories found in Trash."
msgstr "휴지통에 스토리를 찾을 수 없습니다."

#: admin/stories/main.php:51
msgid "No Stories found."
msgstr "스토리를 찾을 수 없습니다."

#: admin/stories/main.php:50
msgid "Parent Stories:"
msgstr "부모 스토리:"

#: admin/stories/main.php:49
msgid "Search Stories"
msgstr "검색 스토리"

#: admin/stories/main.php:48 public/editor-build/282-wp/texts.php:1420
msgid "Stories"
msgstr "스토리"

#: admin/stories/main.php:47 admin/stories/main.php:117
msgid "View Story"
msgstr "스토리 보기"

#: admin/stories/main.php:46
msgid "Edit Story"
msgstr "스토리 편집"

#: admin/stories/main.php:45
msgid "New Story"
msgstr "새 스토리"

#: admin/stories/main.php:43 admin/stories/main.php:44
msgid "Add New Story"
msgstr "새 스토리 추가"

#: admin/stories/main.php:42
msgctxt "add new on admin bar"
msgid "Story"
msgstr "스토리"

#: admin/stories/main.php:41
msgctxt "admin menu"
msgid "Stories"
msgstr "스토리"

#: admin/stories/main.php:40
msgctxt "post type singular name"
msgid "Story"
msgstr "스토리"

#: admin/stories/main.php:39
msgctxt "post type general name"
msgid "Stories"
msgstr "스토리"

#: admin/settings.php:183
msgid "Maintenance Mode"
msgstr "유지보수 모드"

#: admin/settings.php:177
msgid "Role Manager"
msgstr "역할 관리자"

#: admin/settings.php:171
msgid "General"
msgstr "일반"

#: admin/settings.php:142
msgid "Get Help"
msgstr "도움 받기"

#: admin/rules/api.php:560
msgid "Any child of"
msgstr "모든 어린이"

#: admin/rules/api.php:544 public/editor-build/282-wp/texts.php:1397
msgid "Specific"
msgstr "특정"

#: admin/rules/api.php:481
msgid "From any child of"
msgstr "다음의 모든 자녀로부터"

#: admin/rules/api.php:463
msgid "From"
msgstr "발신"

#: admin/popups/main.php:116
msgid "Popup attributes:"
msgstr "팝업 속성:"

#: admin/popups/main.php:115
msgid "No Popups found in Trash."
msgstr "휴지통에 팝업을 찾을 수 없습니다."

#: admin/popups/main.php:114
msgid "No Popups found."
msgstr "팝업을 찾을 수 없습니다."

#: admin/popups/main.php:113
msgid "Parent Popups:"
msgstr "부모 팝업:"

#: admin/popups/main.php:112
msgid "Search Popups"
msgstr "검색 팝업"

#: admin/popups/main.php:111 admin/popups/main.php:125
#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1084
msgid "Popups"
msgstr "팝업"

#: admin/popups/main.php:110
msgid "View Popup"
msgstr "팝업 보기"

#: admin/popups/main.php:109
msgid "Edit Popup"
msgstr "팝업 편집"

#: admin/popups/main.php:108
msgid "New Popup"
msgstr "새 팝업"

#: admin/popups/main.php:107
msgid "Add New Popup"
msgstr "새 팝업 추가"

#: admin/popups/main.php:105
msgctxt "add new on admin bar"
msgid "Popup"
msgstr "팝업"

#: admin/popups/main.php:104
msgctxt "admin menu"
msgid "Popups"
msgstr "팝업"

#: admin/popups/main.php:103
msgctxt "post type singular name"
msgid "Popup"
msgstr "팝업"

#: admin/popups/main.php:102
msgctxt "post type general name"
msgid "Popups"
msgstr "팝업"

#: admin/settings.php:315
msgid "Full Access"
msgstr "전체 액세스"

#: admin/settings.php:312
msgid "No Access"
msgstr "액세스 없음"

#: admin/membership/membership.php:89
msgid "View Page As %s"
msgstr "%s 로 페이지 보기"

#: admin/membership/membership.php:79
msgid "View Page By Roles"
msgstr "역할별 페이지 보기"

#: admin/membership/membership.php:72 admin/views/settings/maintenance.php:26
msgid "Logged In"
msgstr "로그인"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:989
msgid "Not logged"
msgstr "로그인하지 않음"

#: admin/main.php:435 admin/views/button.php:25 admin/views/button.php:44
#: compatibilities/gutenberg.php:94 compatibilities/gutenberg.php:108
msgid "Edit with %s"
msgstr "%s로 편집"

#: admin/main.php:312
msgid "Skip & Deactivate"
msgstr "건너뛰기 및 비활성화"

#: admin/main.php:311
msgid "Submit & Deactivate"
msgstr "제출 및 비활성화"

#: admin/main.php:252 admin/settings.php:159 import/main.php:54
msgid "Go Pro"
msgstr "프로로 가기"

#: admin/main.php:88
msgid "Edit or Update Image"
msgstr "이미지 편집 또는 업데이트"

#: admin/layouts/main.php:43
msgid "Layout."
msgstr "레이아웃."

#: admin/layouts/main.php:35
msgctxt "post type general name"
msgid "Layouts"
msgstr "레이아웃"

#: admin/layouts/api.php:82
msgid "There are no layouts to be archived"
msgstr "보관할 레이아웃이 없습니다."

#: admin/form-entries.php:345
msgid "No Leads found in Trash."
msgstr "휴지통에서 리드를 찾을 수 없습니다."

#: admin/form-entries.php:344
msgid "No Leads found."
msgstr "리드를 찾을 수 없습니다."

#: admin/form-entries.php:343
msgid "Parent Leads:"
msgstr "상위 리드:"

#: admin/form-entries.php:342
msgid "Search Leads"
msgstr "검색 리드"

#: admin/form-entries.php:340
msgid "View Lead"
msgstr "리드 보기"

#: admin/form-entries.php:339
msgid "Edit Lead"
msgstr "리드 편집"

#: admin/form-entries.php:338
msgid "New Lead"
msgstr "새 리드"

#: admin/form-entries.php:337
msgid "Add New Lead"
msgstr "새 리드 추가"

#: admin/form-entries.php:335
msgctxt "add new on admin bar"
msgid "Lead"
msgstr "리드"

#: admin/form-entries.php:334
msgctxt "admin menu"
msgid "Leads"
msgstr "리드"

#: admin/form-entries.php:333
msgctxt "post type singular name"
msgid "Lead"
msgstr "리드"

#: admin/form-entries.php:332
msgctxt "post type general name"
msgid "Leads"
msgstr "리드"

#: admin/form-entries.php:200
msgid "Export to .csv"
msgstr ".csv로 내보내기"

#: admin/form-entries.php:147
msgid "Enable"
msgstr "활성화"

#: admin/form-entries.php:143
msgid "Disable"
msgstr "비활성화"

#: admin/form-entries.php:120 admin/form-entries.php:341
#: admin/form-entries.php:353
msgid "Leads"
msgstr "리드"

#: admin/form-entries.php:61
msgid "Leads details"
msgstr "리드 세부 정보"

#: admin/fonts/main.php:105
msgid "font"
msgstr "글꼴"

#: admin/fonts/main.php:97
msgctxt "post type general name"
msgid "Fonts"
msgstr "폰트"

#: admin/feedback.php:151
msgid "If you have a moment, please share why you are deactivating Brizy:"
msgstr "잠시 시간을 내어 Brizy를 비활성화하는 이유를 알려주세요:"

#: admin/feedback.php:147
msgid "Quick Feedback"
msgstr "빠른 피드백"

#: admin/feedback.php:138
msgid "Please share the reason"
msgstr "이유를 공유해 주세요"

#: admin/feedback.php:137 public/editor-build/282-wp/texts.php:1031
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: admin/feedback.php:134
msgid "Wait! Don't deactivate Brizy. You have to activate both Brizy and Brizy Pro in order for the plugin to work."
msgstr "잠깐만요! Brizy를 비활성화하지 마세요. 플러그인이 작동하려면 Brizy와 Brizy 프로를 모두 활성화해야 합니다."

#: admin/feedback.php:132
msgid "I have Brizy Pro"
msgstr "Brizy 프로가 있습니다."

#: admin/feedback.php:128
msgid "It's a temporary deactivation"
msgstr "일시적으로 비활성화되었습니다."

#: admin/feedback.php:124
msgid "I couldn't get the plugin to work"
msgstr "플러그인이 작동하지 않습니다."

#: admin/feedback.php:121
msgid "Please share which plugin"
msgstr "어떤 플러그인을 공유할지 알려주세요"

#: admin/feedback.php:120
msgid "I found a better plugin"
msgstr "더 나은 플러그인을 찾았습니다"

#: admin/feedback.php:116
msgid "I no longer need the plugin"
msgstr "더 이상 플러그인이 필요하지 않습니다."

#: admin/feedback.php:49
msgid "I already did"
msgstr "이미 해봤어요"

#: admin/feedback.php:45
msgid "Nope, maybe later"
msgstr "아니요, 나중에"

#: admin/feedback.php:41
msgid "Ok, you deserve it"
msgstr "좋아, 당신은 자격이 있습니다"

#: admin/feedback.php:37
msgid "Could you please do us a BIG favor and give it a 5-star rating on WordPress? This would boost our motivation and help other users make a comfortable decision while choosing the Brizy plugin."
msgstr "큰 부탁을 드리자면 워드프레스에서 별점 5점을 부여해 주시겠어요? 이렇게 하면 저희의 동기를 높이고 다른 사용자가 Brizy 플러그인을 선택할 때 편안한 결정을 내리는 데 도움이 될 것입니다."

#: admin/feedback.php:35
msgid "Hello! Seems like you are using Brizy to build your website - Thanks a lot!"
msgstr "안녕하세요! Brizy를 사용하여 웹사이트를 제작하고 계신 것 같습니다 - 감사합니다!"

#: admin/dashboard-widget.php:94
msgid "%1$s failed to extract the latest news. Please contact our %2$ssupport%3$s."
msgstr "%1$s에서 최신 뉴스를 추출하지 못했습니다. %2$s지원%3$s에 문의하세요."

#: admin/dashboard-widget.php:76
msgid "There is no body in the remote server response."
msgstr "원격 서버 응답에 본문이 없습니다."

#: admin/dashboard-widget.php:38
msgid "%s Overview"
msgstr "%s 개요"

#: admin/cloud/cron.php:56
msgid "Once in 5 minutes"
msgstr "5분에 한 번"

#: admin/blocks/main.php:122
msgctxt "brizy"
msgid "Saved blocks"
msgstr "저장된 블록"

#: admin/blocks/main.php:108 admin/blocks/main.php:130
msgid "global block."
msgstr "글로벌 블록을 입력합니다."

#: admin/blocks/main.php:100
msgctxt "post type general name"
msgid "Global blocks"
msgstr "글로벌 블록"

#: admin/blocks/api.php:190
msgid "Invalid zip file provided"
msgstr "제공된 압축 파일이 잘못되었습니다."

#: admin/blocks/api.php:155
msgid "Invalid block file"
msgstr "잘못된 블록 파일"

#: admin/blocks/api.php:114
msgid "There are no blocks to be archived"
msgstr "아카이브할 블록이 없습니다."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1734
msgid "or"
msgstr "또는"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1733
msgid "open an issue"
msgstr "문제 보고"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1682
msgid "You can"
msgstr "다음이 가능합니다"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:188
msgid "An error happened while trying to display this element"
msgstr "이 블록을 표시하는 중 에러 발생"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:537
msgid "Enter Search Keyword"
msgstr "검색 키워드 입력"

#: import/main.php:53 public/editor-build/282-wp/texts.php:160
msgid "All Categories"
msgstr "모든 카테고리"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1259
msgid "Saved"
msgstr "저장함"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1255
msgid "Save"
msgstr "저장하기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:859
msgid "Make it Global"
msgstr "글로벌로 만들기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:263
msgid "Block"
msgstr "블록"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:610
msgid "Filter By"
msgstr "필터"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:901
msgid "Message sent"
msgstr "메시지가 발송됐습니다"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:543
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: editor/editor/editor.php:912 editor/editor/editor.php:919
#: public/editor-build/282-wp/texts.php:377
msgid "Comment Count"
msgstr "댓글 수"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1054
msgid "Parent"
msgstr "상위"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:946
msgid "Modified"
msgstr "수정됨"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:908
msgid "Meta Value"
msgstr "메타 값"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:907
msgid "Meta Key"
msgstr "메타 키"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:770
msgid "Inherit"
msgstr "상속"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:224
msgid "Auto-Draft"
msgstr "자동 임시글"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1538
msgid "Trash"
msgstr "휴지통"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1116
msgid "Private"
msgstr "비공개"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1064
msgid "Pending"
msgstr "대기중"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:496
msgid "Draft"
msgstr "임시글"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:652
msgid "Future"
msgstr "향후"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1415
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:557
msgid "Exclude"
msgstr "제외하기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:757
msgid "Include"
msgstr "포함하기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:219
msgid "Author"
msgstr "글쓴이"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:335
msgid "Category"
msgstr "카테고리"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1087
msgid "Post"
msgstr "글"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1094
msgid "Post Type"
msgstr "글 타입"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1651
msgid "Weight"
msgstr "Weight"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:729
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: editor/editor/editor.php:911 editor/editor/editor.php:918
#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1161
msgid "Random"
msgstr "무작위"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:897
msgid "Menu Order"
msgstr "메뉴 순서"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1081
msgid "Popularity"
msgstr "인기순"

#: editor/editor/editor.php:2044 editor/editor/editor.php:2137
#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1163
msgid "Rating"
msgstr "평가"

#: editor/editor/editor.php:909 editor/editor/editor.php:916
#: editor/editor/editor.php:2082 public/editor-build/282-wp/texts.php:1519
msgid "Title"
msgstr "타이틀"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:609
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1027
msgid "Order Tracking"
msgstr "주문 추적"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:964
msgid "My Account"
msgstr "마이 페이지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:346
msgid "Checkout"
msgstr "결제"

#: editor/editor/editor.php:2102 public/editor-build/282-wp/texts.php:325
msgid "Cart"
msgstr "장바구니"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1044
msgid "Page"
msgstr "페이지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:415
msgid "Count"
msgstr "개수"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:461
msgid "Description"
msgstr "상세정보"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1364
msgid "Slug"
msgstr "슬러그"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:966
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1026
msgid "Order By"
msgstr "﻿정렬 기준"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:460
msgid "Desc"
msgstr "내림차순"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:210
msgid "Asc"
msgstr "오름차순"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1025
msgid "Order"
msgstr "순서"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:332
msgid "Categories Count"
msgstr "카테고리 개수"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:375
msgid "Columns"
msgstr "열"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:816
msgid "Layout"
msgstr "레이아웃"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1141
msgid "Products Count"
msgstr "상품 수"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1124
msgid "Product ID or SKU"
msgstr "상품 ID 또는 SKU"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1123
msgid "Product ID"
msgstr "상품 ID"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1157
msgid "Query"
msgstr "쿼리"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:636
msgid "Footer"
msgstr "푸터"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1073
msgid "Play"
msgstr "실행"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:419
msgid "Cover"
msgstr "커버"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:396
msgid "Controls"
msgstr "제어"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1165
msgid "Ratio"
msgstr "비율"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1389
msgid "SoundCloud Link"
msgstr "SoundCloud 링크"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1388
msgid "SoundCloud"
msgstr "SoundCloud"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:250
msgid "Bar"
msgstr "바"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1066
msgid "Percentage"
msgstr "퍼센티지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:726
msgid "Hue"
msgstr "Hue"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1424
msgid "Style"
msgstr "스타일"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1278
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1051
msgid "Paragraph"
msgstr "단락"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1004
msgid "Number"
msgstr "수"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:511
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1198
msgid "Required"
msgstr "필수 항목"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:669
msgid "Go to"
msgstr "가기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1171
msgid "Redirect"
msgstr "리다이렉트"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:900
msgid "Message not sent"
msgstr "메시지가 발송되지 않았습니다"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1443
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:899
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:805
msgid "Label"
msgstr "레이블"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:597
msgid "Field Type"
msgstr "필드 타입"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:596
msgid "Field"
msgstr "필드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1063
msgid "Paste your HTML code here..."
msgstr "여기에 HTML 코드 붙여넣기..."

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:533
msgid "End"
msgstr "끝"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1413
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1239
msgid "Russian"
msgstr "Russian"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:502
msgid "Dutch"
msgstr "Dutch"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:793
msgid "Italian"
msgstr "Italian"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:641
msgid "French"
msgstr "French"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1394
msgid "Spanish"
msgstr "Spanish"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:536
msgid "English"
msgstr "English"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:661
msgid "German"
msgstr "German"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:809
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:13
msgid "+ 12:00 (Auckland)"
msgstr "+ 12:00 (Auckland)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:12
msgid "+ 11:00 (Ponape)"
msgstr "+ 11:00 (Ponape)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:9
msgid "+ 10:00 (Sydney, Melbourne)"
msgstr "+ 10:00 (시드니, 멜버른)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:36
msgid "+ 9:00 (Tokyo, Seoul)"
msgstr "+ 9:00 (Tokyo, Seoul)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:33
msgid "+ 8:00 (Singapore, Beijing)"
msgstr "+ 8:00 (Singapore, Beijing)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:31
msgid "+ 7:00 (Bangkok, Jakarta)"
msgstr "+ 7:00 (Bangkok, Jakarta)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:24
msgid "+ 5:00 (Yekaterinburg)"
msgstr "+ 5:00 (Yekaterinburg)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:22
msgid "+ 4:00 (Dubai, Baku)"
msgstr "+ 4:00 (Dubai, Baku)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:20
msgid "+ 3:00 (Moscow, Baghdad)"
msgstr "+ 3:00 (Moscow, Baghdad)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:18
msgid "+ 2:00 (Athens, Istanbul)"
msgstr "+ 2:00 (Athens, Istanbul)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:16
msgid "+ 1:00 (Berlin, Paris)"
msgstr "+ 1:00 (Berlin, Paris)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:63
msgid "00:00 (London, Dublin)"
msgstr "00:00 (London, Dublin)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:42
msgid "- 1:00 (Cape Verde)"
msgstr "- 1:00 (Cape Verde)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:43
msgid "- 2:00 (Noronha)"
msgstr "- 2:00 (Noronha)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:45
msgid "- 3:00 (Brasilia, Santiago)"
msgstr "- 3:00 (Brasilia, Santiago)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:48
msgid "- 4:00 (Halifax, Manaus)"
msgstr "- 4:00 (Halifax, Manaus)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:51
msgid "- 5:00 (New York, Miami)"
msgstr "- 5:00 (New York, Miami)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:52
msgid "- 6:00 (Chicago, Dallas)"
msgstr "- 6:00 (Chicago, Dallas)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:53
msgid "- 7:00 (Denver, Phoenix)"
msgstr "- 7:00 (Denver, Phoenix)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:54
msgid "- 8:00 (Los Angeles)"
msgstr "- 8:00 (Los Angeles)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:55
msgid "- 9:00 (Anchorage)"
msgstr "- 9:00 (Anchorage)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:38
msgid "- 10:00 (Honolulu, Papeete)"
msgstr "- 10:00 (Honolulu, Papeete)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:40
msgid "- 11:00 (Niue)"
msgstr "- 11:00 (Niue)"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1509
msgid "Time Zone"
msgstr "시간대"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:931
msgid "Minutes"
msgstr "분"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:718
msgid "Hour"
msgstr "시"

#: admin/form-entries.php:62 editor/editor/editor.php:910
#: editor/editor/editor.php:917 public/editor-build/282-wp/texts.php:447
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:721
msgid "Hover"
msgstr "마우스 오버"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:987
msgid "Normal"
msgstr "기본"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1393
msgid "Spacing"
msgstr "스페이싱"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:606
msgid "Fill"
msgstr "채우기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:402
msgid "Corner"
msgstr "모서리"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:867
msgid "Margin"
msgstr "마진"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1043
msgid "Padding"
msgstr "패딩"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1019
msgid "Open In New Tab"
msgstr "새 탭에서 열기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:835
msgid "Link to"
msgstr "링크"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:832
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:506
msgid "Editable Text"
msgstr "편집가능 텍스트"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:687
msgid "H6"
msgstr "H6"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:686
msgid "H5"
msgstr "H5"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:685
msgid "H4"
msgstr "H4"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:684
msgid "H3"
msgstr "H3"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:683
msgid "H2"
msgstr "H2"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:682
msgid "H1"
msgstr "H1"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1041
msgid "P"
msgstr "P"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:689
msgid "HTML Tag"
msgstr "HTML 태그"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:658
msgid "Gap Below"
msgstr "하단 갭"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:657
msgid "Gap Above"
msgstr "상단 갭"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:794
msgid "Italic"
msgstr "기울임"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:271
msgid "Bold"
msgstr "굵게"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:837
msgid "List"
msgstr "목록"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1350
msgid "Size"
msgstr "사이즈"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1557
msgid "Typography"
msgstr "글자"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1086
msgid "Position"
msgstr "위치"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:155
msgid "Align"
msgstr "정렬"

#: editor/editor/editor.php:2112 public/editor-build/282-wp/texts.php:388
msgid "Content"
msgstr "콘텐츠"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1231
msgid "Roll In"
msgstr "롤인"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:798
msgid "JackInTheBox"
msgstr "JackInTheBox"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:824
msgid "Light Speed In"
msgstr "Light Speed In"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:625
msgid "Flip"
msgstr "플립"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:279
msgid "Bounce Out"
msgstr "바운스 아웃"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:278
msgid "Bounce In"
msgstr "바운스 인"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:799
msgid "Jello"
msgstr "Jello"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1668
msgid "Wobble"
msgstr "Wobble"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1465
msgid "Tada"
msgstr "Tada"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1447
msgid "Swing"
msgstr "Swing"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1307
msgid "Shake"
msgstr "Shake"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1238
msgid "Rubber Band"
msgstr "고무 밴드"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1151
msgid "Pulse"
msgstr "Pulse"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:624
msgid "Flash"
msgstr "Flash"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:277
msgid "Bounce"
msgstr "Bounce"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:458
msgid "Delay"
msgstr "지연"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:501
msgid "Duration"
msgstr "기간"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:192
msgid "Animation"
msgstr "애니메이션"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:459
msgid "Delete"
msgstr "제거"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:499
msgid "Duplicate"
msgstr "복제"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:272
msgid "Border"
msgstr "테두리"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1039
msgid "Overlay"
msgstr "오버레이"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:373
msgid "Colors"
msgstr "색상"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1700
msgid "Zoom"
msgstr "줌"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:538
msgid "Enter address"
msgstr "주소 입력"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:147
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:851
msgid "Loop"
msgstr "연속재생"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1560
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:191
msgid "Animated"
msgstr "애니메이션"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:621
msgid "Fixed"
msgstr "고정"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1052
msgid "Parallax"
msgstr "패럴랙스"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:256
msgid "Bg Size"
msgstr "큰 사이즈"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:237
msgid "Background"
msgstr "배경"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:126
msgid "Add New Column"
msgstr "새 열 추가하기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1703
msgid "component"
msgstr "구성 요소"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:411
msgid "Could not find"
msgstr "찾을 수 없습니다"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:934
msgid "Missing Element"
msgstr "요소가 없음"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:647
msgid "Full"
msgstr "전체 크기"

#: admin/views/settings/maintenance.php:27
#: public/editor-build/282-wp/texts.php:434
msgid "Custom"
msgstr "사용자 정의"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:221
msgid "Auto"
msgstr "자동"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:280
msgid "Boxed"
msgstr "박스형"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:702
msgid "Height"
msgstr "높이"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1662
msgid "Width"
msgstr "넓이"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:648
msgid "Full Height"
msgstr "전체 높이"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1036
msgid "Outline"
msgstr "아웃라인"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1235
msgid "Round"
msgstr "둥글게"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1467
msgid "Tail"
msgstr "꼬리"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:701
msgid "Heavy"
msgstr "무거움"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1490
msgid "Thin"
msgstr "가장 얆게"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:206
msgid "Arrows"
msgstr "화살표"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1408
msgid "Square"
msgstr "정사각형"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:470
msgid "Diamond"
msgstr "Diamond"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:349
msgid "Circle"
msgstr "원형"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:986
#: public/editor-client/build/texts.php:58
msgid "None"
msgstr "아니오"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:489
msgid "Dots"
msgstr "점"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:971
msgid "Navigation"
msgstr "내비게이션"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1404
msgid "Speed"
msgstr "속도"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:862
msgid "Make it a Slider"
msgstr "슬라이더로 만들기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1362
msgid "Slider"
msgstr "슬라이더"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:314
msgid "CSS Class"
msgstr "CSS 클래스"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1699
msgid "Z-index"
msgstr "Z-index"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:529
msgid "Enable on Mobile"
msgstr "모바일에서 활성화"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:474
msgid "Disable on Mobile"
msgstr "모바일에서 비활성화"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1340
msgid "Show on Desktop"
msgstr "데스크탑에서 보이기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:149
msgid "Advanced"
msgstr "고급 설정"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:950
msgid "More Settings"
msgstr "더 많은 설정"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1149
msgid "Publish"
msgstr "공개"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1586
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:949
msgid "More"
msgstr "더보기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:943
msgid "Mobile"
msgstr "모바일"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:465
msgid "Desktop"
msgstr "데스크탑"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:945
msgid "Mobile view"
msgstr "모바일 보기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:973
msgid "New Style #%s"
msgstr "새 스타일 #%s"

#: admin/form-entries.php:336 admin/popups/main.php:106 admin/templates.php:204
#: public/editor-build/282-wp/texts.php:124
msgid "Add New"
msgstr "새로추가"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:136
msgid "Add new option"
msgstr "새 옵션 추가"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1426
msgid "Styling"
msgstr "스타일링"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:497
msgid "Drag to reorder"
msgstr "재정렬하려면 드래그하세요"

#: editor/editor/editor.php:1939 public/editor-build/282-wp/texts.php:1190
msgid "Reorder Blocks"
msgstr "블록 재정렬"

#: editor/editor/editor.php:2090 public/editor-build/282-wp/texts.php:1346
msgid "Sidebar"
msgstr "사이드바"

#: editor/editor/editor.php:2089 public/editor-build/282-wp/texts.php:1097
msgid "Posts"
msgstr "글"

#: editor/editor/editor.php:2038 public/editor-build/282-wp/texts.php:895
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

#: editor/editor/editor.php:2092 public/editor-build/282-wp/texts.php:1319
msgid "Shortcode"
msgstr "쇼트코드"

#: editor/editor/editor.php:2099 public/editor-build/282-wp/texts.php:1140
msgid "Products"
msgstr "상품"

#: admin/templates.php:125 public/editor-build/282-wp/texts.php:1117
msgid "Product"
msgstr "상품"

#: editor/editor/editor.php:2108 public/editor-build/282-wp/texts.php:1049
msgid "Pages"
msgstr "페이지"

#: editor/editor/editor.php:2104 public/editor-build/282-wp/texts.php:331
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: editor/editor/editor.php:2124 public/editor-build/282-wp/texts.php:139
msgid "Add to cart"
msgstr "장바구니"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:374
msgid "Column"
msgstr "열"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1236
msgid "Row"
msgstr "행"

#: editor/editor/editor.php:2035 public/editor-build/282-wp/texts.php:107
msgid "Accordion"
msgstr "어코디언"

#: editor/editor/editor.php:2031 public/editor-build/282-wp/texts.php:1146
msgid "Progress"
msgstr "프로그레스"

#: editor/editor/editor.php:2029 public/editor-build/282-wp/texts.php:1464
msgid "Tabs"
msgstr "탭"

#: editor/editor/editor.php:2026 public/editor-build/282-wp/texts.php:416
msgid "Countdown"
msgstr "카운트다운"

#: editor/editor/editor.php:2024 public/editor-build/282-wp/texts.php:417
msgid "Counter"
msgstr "카운터"

#: editor/editor/editor.php:2021 public/editor-build/282-wp/texts.php:731
msgid "Icon Box"
msgstr "아이콘 박스"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:638
msgid "Form"
msgstr "폼"

#: editor/editor/editor.php:2019 public/editor-build/282-wp/texts.php:520
msgid "Embed"
msgstr "임베드"

#: editor/editor/editor.php:2018 public/editor-build/282-wp/texts.php:864
msgid "Map"
msgstr "지도"

#: editor/editor/editor.php:2017 public/editor-build/282-wp/texts.php:829
msgid "Line"
msgstr "선"

#: editor/editor/editor.php:2016 public/editor-build/282-wp/texts.php:1392
msgid "Spacer"
msgstr "여백 설정"

#: editor/editor/editor.php:2015 public/editor-build/282-wp/texts.php:1633
msgid "Video"
msgstr "비디오"

#: editor/editor/editor.php:2013 public/editor-build/282-wp/texts.php:744
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: editor/editor/editor.php:2012 public/editor-build/282-wp/texts.php:730
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#: editor/editor/editor.php:2011 public/editor-build/282-wp/texts.php:296
msgid "Button"
msgstr "버튼"

#: editor/editor/editor.php:2010 public/editor-build/282-wp/texts.php:1474
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:121
msgid "Add Elements"
msgstr "요소 추가"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1107
msgid "Press the button to add blocks"
msgstr "버튼을 눌러 블록 추가하기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:132
msgid "Add a new block"
msgstr "새 블록 추가"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1449
msgid "Switch to desktop to add blocks"
msgstr "데스크탑으로 전환해 블록 추가하기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1251
msgid "SWITCH TO DESKTOP"
msgstr "데스크탑으로 전환"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1105
msgid "Press the button above to add blocks"
msgstr "위 버튼을 눌러 블록 추가하기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1248
msgid "START BUILDING YOUR PAGE"
msgstr "자신의 페이지를 만들기 시작하세요"

#. Author of the plugin
#: brizy.php
msgid "Brizy.io"
msgstr "Brizy.io"

#. Description of the plugin
#: brizy.php
msgid "A free drag & drop front-end page builder to help you create WordPress pages lightning fast. It's easy with Brizy."
msgstr "무료 드래그 앤 드롭 전면 페이지 빌더는 워드프레스 페이지 생성을 빛의 속도로 빠르게 해줍니다. Brizy라면 쉽습니다."

#. Plugin URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
#: brizy.php
msgid "https://brizy.io/"
msgstr "https://brizy.io/"

#. Plugin Name of the plugin
#: brizy.php
msgid "Brizy"
msgstr "Brizy"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:668
msgid "Go Back"
msgstr "돌아가기"

#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1108
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: admin/membership/membership.php:64 editor/post.php:655
#: public/editor-build/282-wp/texts.php:451
msgid "Default"
msgstr "기본"

#: admin/views/settings/general.php:62 admin/views/settings/maintenance.php:76
#: admin/views/settings/roles.php:26
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 사항 저장"

#: admin/main.php:491
msgid "Auto Draft"
msgstr "자동 임시글"

#: admin/main.php:244 admin/settings.php:109 admin/settings.php:110
#: public/editor-build/282-wp/texts.php:1305
msgid "Settings"
msgstr "설정"